［勿助長代購勿提 L'Oréal Group/第一頁有懶人包］化妝品護膚品討論#86

搵左好耐都好似無人開新POST就我開啦

Lm

上個comment 留咗喺1000 再post 多次

講起素顏搽嘅唇膏一定係bareminerals gennude

隔離post (18) 頭二三頁開始一直討論咗應該有十頁
有興趣可以追post 唔係得我話好用
好多絲都話呢支真潤真素顏啱搽
我個人推notorious ((利申黃黑皮

不過學樓上絲打話齋
白皮真係搽咩都好睇

買完bm呢支其他打曬入冷宮完全冇曬意慾買唇膏
日日用同一支
1月尾買 5月尾hitpan
上星期開咗第二支貨裝用緊

嘩好靚呀
果然黑皮都係揸橙tone
完完全全燒著左

絲你真係好鍾意gennude

最近試緊用好多絲打講緊既TO
用緊Azelaic acid suspension 10%對我黎講幾work
但好多網站都無貨
睇過lookfastatic同beautystylish都唔齊
結果琴日上cult beauty買左
入promotion code"FREE18"有得免運費
啲貨齊好多
買左六枝都係3x Gbp
送到再同大家分享用後感

其實之前買落好多嘢想分享
但係以前喺度傾開計嗰啲絲打都唔見暕
有人想知再講

就咁睇swatch就覺得無乜特別 但上嘴又好靚

見到素顏+唇膏就知又係召喚我嘅時候

我見Tati勁負皮
以為好差

我都係俾呢張上嘴圖燒到決定買

化妝品都係人夾人

我都有買bm gennude
上咀個下係潤但好快乾
覺得唔係真潤
百幾蚊都算性價比高既

可能暖色會好d?
除非你果種紅係冷色嘅果種粉紅
利申 9up

想知

好迷你好得意
張圖嘅色都好靚

而家嘅tati信佢一半都畀多佢

hi

講喇 而家少咗好多高質review
又靜咗咁多 絲打拋個磚炒返熱個場
打review推product又俾人負皮

想問sis 有冇好用控油base 推介 用過sofina 台版覺得太干 lm 又好雞肋 而家用緊ysl 冬天用就好 但夏天會溶妝

想問argital 綠泥粉係邊到有得買 google咗好耐見到有人話世貿有總店，結果去到先發現已經執咗幾年

留意返2019年valentino出化妝品都係loreal group
#1 張圖都差唔多係時候改下
賣咗body shop
多咗3ce 同 valentino

我夜晚無嘢做就打下

愛你

我得閒就打下
化妝品護膚品乜都有啲

唔該絲打
等我買下先

一定大把港女 大陸閪衝去買

覺得乾即係你根本唔油
用乜控油

個餡咪又係一樣......
GA YSL宜家出啲野又係一鳩樣
完全冇品牌特色
Estée lauder呢方面做得好過l’oreal

EVE LOM 個卸妝膏真係好好用
已回購

有啲千色店有賣，絲打你搵下

我巴打嚟 想問邊間係肯定有？或者絲打你親身去買過？唔想Google完去到又白行一趟

Sor 巴打

喺元朗嗰間見過，荃灣嗰間就年幾前見過有，其他唔肯定

一係你搵下有無電話打去問問先

我好鍾意valentino, 搞D咁既野, 點解要入loreal group

paula’s choice水楊酸真係好有用
用左一星期左右額頭暗粒無左勁多
毛孔都好似細左少少
多謝絲打之前推介

小分享

買左clarins double serum
我係極乾肌 宜家夏天都會甩皮
用左兩晚 第二朝起身塊面唔lup 無再甩皮
好感動 終於搵到支可以幫到我ge精華

之前聽絲打們推介買左foreo
又係好好用 洗完塊面好滑 黑頭就無乜改善
但下巴暗粒 粉刺都明顯少左
每次洗完都會見到佢地浮左出黎

你用完有冇黑到?
我用完搽咗防曬都覺得個排黑咗 搞到而家唔敢成日用
不過我冇補防曬 同埋都幾乎全日喺室內

無黑到呀
我都無補防曬同留係室內
點解會黑左

好似話呢d酸類產品好吸光
不過可能人人反應唔同 我用親酸都易黑

我係佐敦永安買過
之前係青衣城都見到有得買
其他就唔肯定了

thx

保護海洋
大家都係最好用d對海洋無害既防曬
好似大多數物理防曬都無害

絲 我都疑似係酸類產品變黑受害者
我冇補防曬+除返放工都係室內

結果用水楊酸(TO)疑似黑左一個碼
當時明明等於膚色嘅barepro變成白面具屌

咪聽sales 講買tube 裝溝好咗既, 嗰隻唔好用

Visee開架黎計唔錯 palette都多色系揀

我塊臉長期好乾 有大量油脂粒 應該點樣護膚

利申：巴 呢方面0知識 求推介產

真係咁好 用邊款求包膠

我用呢款
不過上面有絲打反映用酸會黑
你可以考慮下買唔買
touchwood 我無黑到

睇過個網嘅產品介紹，見唔到有綠泥粉賣

用weak acid skincare
杏仁酸/果酸都得
油脂粒要搵美容院/醫生清

L'erbolario 同argital 同一個專櫃

係
或者netural 色（=mix, 暖+冷）

兩樣都想知

覺得最鍾意搽到白一白嘅外國人係中>韓
白裝甲咁
日本人嘅粉底色多數自然d

GA同YSL個定位真係好似
補充番 IT都畀loreal買左啦
細牌一發展到就會畀loreal /Ester Lauder 買走

唔好用WO.. 永安有

補濕嘅可以平平地用肌研
男朋友用開都唔錯

買面膜定係其他？

試下停用一排
我次次停用就好快回復原狀

唔該絲打

其實你地覺得body lotion係咪可以美到白
我搽nivea 個隻美白好似冇咩用
有冇邊隻覺得有效可以推薦下?

bm係資生堂買
幾特別
霸權真係邊到都有

Hi, 請問係beautybay買野選擇左no tracking delivery
佢地係用香港送貨公司定郵局送？

呢個比較少人知
佢以前個名好難記
日牌都有霸權
不過人地多數研發多幾條line出嚟
多過好似loreal/ester Lauder 咁買走人地個牌

郵局
大約2-3星期就收到

講開身體美白/防曬騎劫下
Biore 藍樽做乜9
搽左白左一度，死白
又周身唔自在
果層野沖涼又沖唔乾淨咁
係咪轉左配方
以前都唔會咁

Visee 記得之前都有絲表示過易甩
油眼可能比較大危機 日日35度嘅話
入埋eye base 會穩陣d

bare exxxxxxxx
P&G 食skii條水已經夠哂
loreal/EL就係有錢
想錢生錢又懶得自己研發就直接買

有冇乾肌絲打試過后既前導精華
最近皮膚有點乾想試下
仲發現后既粉底原來唔貴 （$350有cream foundation )
有冇人試過

想問機場買牌子野係咪會平既
係香港機場入面既化妝品舖都平過出面 定係要外國機場免稅店既先會平
條問題好on9但我未試過係機場買

香港係一樣價
我淨係知dfs有特別既set係抵啲
但都唔洗入機場

外國既機場就有分別(對比外國，唔係香港)
但多數係你買一兩樣專櫃野唔想搞免稅
咪係機場買
對比香港想平就係買當地既牌子

咁大阪機場呢？
見friend 係果到買左好多唇膏好平

有冇暗瘡膏 去印產品介紹？

依加只用緊一隻藥房買既普通暗瘡膏

早排韓國買左幾件后，覺得ok wor，唔笠，但都幾拿貴

Feelunique 都幾好用
一個星期就到又唔洗自己去郵局拎
上個星期75折買嗰啲嘢收到
今晚返屋企拆

各位絲打好
打算送唇膏俾女朋友
有冇咩新系列出咗或hit 緊
佢有支YSL 所以YSL 不了

佢有無ysl呢度都唔會講ysl

Givenchy啦好用又靚 呢排仲出咗新色

問絲打，有咩soothing mask 好用？
想撻落D疑似想爆瘡既位

各位絲打有無咩保濕cream mask推薦

我係乾性缺水敏感肌

我喺新千歲買左支dior唇膏
計返港紙$220左右

P&g 仲有olay 最賺錢嘅兩個牌
狂吸師奶錢

Givenchy+1
近期出D色靚左

后嘅粉底唔知係咪會啱乾肌呢

係機場入面既dior買 ？定係免稅店

skinoren
都係暗瘡膏之一

其實專櫃差唔多全部都係集團式
有時望望下就覺得同一個集團出啲嘢成日都係差唔多
尤其是出新品嘅時候

大家以為好多選擇
其實來來都係最多4-5個大group玩哂

獨立品牌又好多都唔爭氣
得閒就自製關公災難 早排TO都有份

勁耐無喺呢個post打過咁多字

TO好似係創辦人太真心膠？
唔太記得咩事
但indie點計都係成份正常啲價錢大部分係合理

另一個輕鬆美膚POST沉左底, 唔好嫌我長氣又問

有冇絲打用過Ezskin高效抗痘修護凝膠, 溫和煥膚精華液,高濃度玻尿酸保濕凝膠?

想買黎用響好多粉刺T字位同額頭
上PTT爬文見到好多人話用完抗痘凝膠同煥膚精華液會有爆發期,
好似食A酸咁, 所以有d淆爆發期會好嚴重, 唔知點番工見人

個網有講用一排抗痘凝膠先 之後先加煥膚精華 個爆發期就會唔會咁勁
用左一個月ezskin 塊面滑左 不過啲陳年黑頭都未搞得掂

最近有咩維C精華推介或者其實提亮美白 精華？

自己用緊 Clinique果隻
但一個半550蚊 真心有啲貴
雖然係幾好用 成效都唔差

有考慮過 萬事dr zein

用緊philosophy vit c 粉
溝落精華用 我覺得有提亮左
2xx 每次用少少 幾抵用

全身美白我會揀食美白丸算....

haba？佢係日本暑假會出防曬

絲打們身體防曬用開邊隻？防曬傷+防曬黑
求推介

Orbis平靚正
不過我平日一係唔搽一係就用防曬粉

Anessa金樽？

係
唔止一次
最近果次好似係喺ig 度炒人

隻色幾靚

有咩美白丸推介呀？

我喺永安買 不過我買咗成大包用唔晒 有冇興趣夾

之前唔記得停用兩日即刻有d 暗瘡仔
呢隻真係大愛

你日頭定夜晚用
最好就淨夜晚 日頭吸光
我日頭用維c 夜晚水楊酸 仲白咗

夜晚用呀 第朝都有搽防曬
不過本身個人都易黑

邊度買？

官網

想問下有無絲會買pH paper (學校實驗室用個種)去試你地用嘅護膚品嘅pH值？ 你地係邊到買？ 一般幾錢？有幾多張？

用過
冬天用不錯 夏天濕焗時會溶到有少少一達達
建議冬天用好d

利申乾肌

paula's choice 香港官網

TO母公司好似Estee Lauder係有份

真係膠膠地
冇乜留意佢
不過To係真係令好多人知護膚品其實唔係貴就有效

deciem ?
estée lauder loreal 就快乜都買哂

有冇諗過係防曬既問題

咁又冇呀 因為一路用都冇事
有排仲白咗

又有份

Highlighter

用左幸福肌防曬再用concealer再上碎粉覺得個妝好厚
用紙巾隨便印下張紙巾都變黃色
點解會咁
防曬淨係用1pump已經咁

始終用咗酸嘅產品
你嘅皮膚對陽光敏感左
唔係光敏，
而係角質平滑左會冇左咁多反射陽光凹凸不平既去反射

可能你本身既防曬其實防護力80
宜家變左你對嗰20好敏感
但本身你既皮膚對嗰20其實係防護到

所以最後變左你要搵接近99.99既防曬，
定唔用酸繼續用返嗰枝防曬

仲有個問題係你用既分量究竟夠唔夠 鐘意薄更加要搵高系數既物理防曬

因為佢本身有色
紙巾有色就代表甩要補
落碎粉之後又唔用setting spray睇落厚係好正常
如果覺得易甩就諗下之前skincare係咪好滋潤既好多油/carbomer

想問下其實化妝水係咪=爽膚水

想問下仲有冇Burberry化妝品舖係未執

好似係

朗豪都冇左？

謝謝解答

唔好咁客氣 冇做過咩

之前喺其他po 問 無人覆

可能當時無人識答啫 唔使咁 呀

的確有機會

Times Square
唔係連卡佛 唔係facesss
係city super 再落一層

都可以睇吓有冇Active ingredient
冇嘅多數係做二次清潔 eg 菜瓜水
有既而且%高可以代替埋精華 eg skii神仙水

有冇話買滿幾多錢先免運費？因為之前係官網唔見有寫

執咗啦嗰間
Burberry化妝品好好用唔知點解無乜人用

好啱乾肌用
眼影雖然唔係勁pigmented，但自然+long lasting

Colourpop終於出foundation
$12，Matte finish
仲有碎粉$9同粉餅$8

原來係咁
不過我平日已經用緊spf50
會唔會仲衰 因為慣咗用咁勁

胭脂

上個星期去左 個舖位已經變左做Dior

因為見到curel隻化妝水 想用佢嚟做爽膚

wtf 好耐無追post 連3ce都係loreal grp

前排上大陸跟團旅行，導遊拎咗我支dior lip glow搽小小係張紙巾上面
跟住用隻999純銀嘅手鈪捽張有唇膏嘅紙巾
張紙巾黑咗小小，導遊話係有毒性
究竟真唔真呀？
有團友用ysl支唇膏試係冇黑色

我知導遊係hard sale純銀可以試毒
但我想知係唇膏咩成份令張紙巾變黑？有冇絲打知道

唇膏入面既重金屬? Chem有個叫displacement reaction 唔知關唔關事

唔知點解真係無乜興趣

我有少少興趣
但之前買過concealor 唔太岩我

其實spf 50唔代表乜
睇防曬成份%睇formula先係重點
好多spf50搽上面可能得15

咁平
佢又唔係sell乜野效果
用同唔用唔差得幾多

sulfur compound

咁其實係咪有硫都可以食得落肚
始終唇膏有啲驚

絲打係咪讀chem? 受我一拜

咁大獲？！重金屬會唔食死人
平時食飯前都冇抺走唇膏嘅習慣

宜家都係用花水算9數
起碼唔怕冇功效之餘d成份有問題
係要擺雪櫃麻煩少少

咁有無咩爽膚水介紹

其實冇事既 得少量
而且黑左唔等於一定對身體有害(應該話唔會死，雜質入面點都有重金屬，任何唇膏有色就一定有)
只係以前砷(砒霜)會有硫係入面做雜質
變左銀變黑=有毒既印象

其實深海魚一樣有重金屬，
一枝唇膏可能先同一條魚差唔多
所以唔洗驚

不過我已經唔再買普通專櫃唇膏了
舊既未用哂，新買既焗自己一定要買食得既

我讀藥妝
即係cosmeceutical

真
花水最實際

睇你有乜想改善啦
正常唔太乾精華然後lotion就得

毛孔問題 好似係

有fd話tst間cosme store開左
但唔知貨夠唔夠日本齊

睇定d
一陣好似佢d遮暇咁氧化法就死
一個cp一個to
出粉底都冇咩興趣

好似話呢間cosme store 係最大間嘅?

化妝水爽膚水其實冇乜用

唔係得一間咋咩 有第二間?
定還是指間舖大過日本嘅cosme store

到底都係唔太信d貨會齊得過日本
日本cosme store 真係好多牌都有 好好行好開心

啱啱睇緊花水
見到呢單新聞
呢個牌咪好多絲有用嘅

咦又好似有d印象

但台灣果邊食左誠實豆沙包？
反而法國果邊唔認

有酸既就得
paula choice bha
幸福肌
pixi glow tonic

睇成份
淨係講大牌
skii clear lotion/神仙水
極補濕cosme decorte liposome liquid
都好work

有冇絲打用過alima pure?
新手想試礦物粉，見佢有調色粉、粉餅、粉底、碎粉，又唔想一次過買哂成set，應該點買好

好多唇膏入面不嬲都好多種重金屬...
食死人就誇d
搞亂荷爾濛果d比較大機會
當然有得揀都係揀d安全嘅嚟買好啦

會唔會係因為濕敷既問題
Dr ivan都有講過濕敷既時候d水份蒸發走左，得番d active ingredients，個濃度會變到好高所以好刺激
佢本身都有推薦過li個牌子既花水

去咗睇都算大間 但品牌又的確無日本咁齊存啦 不過基本上熱門嘅產品都有 唔知係咪新開關係啦sales禮貌好好 products隨你試外仲有個日籍化妝師幫手上妝

佢係某一批次出咗問題
有咩理由以前用德甘濕敷冇事，用個批有問題德甘忽然出事
係生產個時出咗問題，死唔認數

我都係用開F牌，每次買新會先係手到試下那唔那先

Colourpop foundation Kathleen light 岀左片
即刻滅晒火

Cosme store官方話係亞洲最大間

新牌就有sofina ange,dazzshop,mary quant,chipie

玫瑰同永久花都用黎濕敷
未試過有事

淨係用過礦物粉
鐘意佢多色夠黃
遮到我啲紅好好
bm唔夠多色

Kevyn Aucoin The Sensual Skin Enhancer 請問6號色啱唔啱黃調二白膚色

唔該哂絲
想問下佢出黎效果同bm比有咩唔同呢？

普遍黎講定價比較貴
例如sofina ange 台灣買記憶中唔洗$100 @cosme store 賣$128

屌睇到好撚驚
Exact7ly 用緊呢個牌子嘅洋甘菊

純銀變黑唔係因為產品含硫/其他強氧化物咩
銀變黑只係普通氧化反應咋，唔可以直接証明產品有毒/有害
驚既都係買大牌子啦 QA應該比該好

多謝各位報料
諗住叫阿媽入貨（睇得啱嘅話）

應該係啦
有一排又真係好似舊登有班絲講過

dr ivan係邊位
呢排咁多絲當佢神咁拜
咩資歷架佢

會唔會黃些少...？
9估

去joyce試真d好呀

其實銀放喺度唔理佢都會變黑

可能冇人想知...
今期到kvd 柒左

J*=

我覺得佢粉幼啲冇咁顯毛孔

04先係啱啱好
06會深左
但遮突起大粒瘡/極深黑眼圈啱啱好

vaccine 單野

搭單問alima pure粉餅遮瑕度如何？會唔會好乾？

我用碎粉狀
冇用粉餅

咁不如買新入既牌子

好似都幾大獲

上哂新聞咁

見宜家越黎越多手工皂，護膚品diy乜乜乜
覺得大家應該睇下呢篇

講真護膚品唔係求其睇2本書上個堂就可以做專家
宜家香港賣手工護膚品都可以做到係咁開鋪真係好on9
材料行買既野唔會係廠商一桶桶訂返黎嗰啲靚野
就算係外國訂
純度係幾多又唔知
賣到幾百蚊都仲有人買我都唔明

我讀緊呢科都唔肯定我畢業後可以配到枝靚既配方出黎，
出面連alevel/dse chem底都冇，
可能拎枝pipette做titration都未試過既出黎話賣護膚品
大家真係當笑話睇就算唔好買

仲搞多單Gucci 事件添呀死唔死

雖然唔係佢粉絲
但完全支持呢個諗法

邱品齊都有講話唔好自己diy護膚品或亂買呢類護膚品，因為你唔知成分，製造環境好易整傷皮膚

想買origins 抗痘 . 粉紅色 . 炭娃娃既面膜
諗住用係唔同地方 有冇人用過覺得點

黑色嗰隻都ok 幾好用
但我感覺glamglow 白罐仲好用
而家都係用glamglow + 幸福肌去角質mask 做清潔
同埋我覺得origins d 野有d overpriced
唔值個價

我覺得得抗痘值得一試
始終市面上比較少抗痘產品硫
話唔定你嘅皮膚同硫會夾

其他兩個有好多更平或者更好用嘅
唔洗用佢

BA個陣叫我出痘就敷抗痘mask ，話會令佢快啲謝，但我用落又唔覺有效 粒痘謝嘅速度同平時一樣

太多風險啦
Qc 衛生 配方 製造環境 成份 etc

有冇絲打用粉餅
睇ptt kose/covermark/ 心機粉餅好似都唔錯 有冇人用過
利伸混油 想買黎番工用

我都係混油
用過幾款粉餅分享下先
當中ct 同gucci我都幾鐘意
我係買黎補妝既
點補都唔會厚粉 而且唔會卡乾紋同毛孔
2盒都粉質超好
ysl超模粉餅 唔好用好厚粉
Chanel個盒好重香料味 粉質都麻麻
mufe都有人推 買左未試 試左再報告
無用過你講個幾隻 希望幫到你啦

用過kose
岩岩上面既妝感真係好靚
但唔控油 t字位會浮到好核突
我同我朋友一樣都係混油
都好鍾意上完面個妝感 但之後就
冬天用會岩啲

若超級油用開架粉餅仲好

講少少唔關事既話題
呢兩日睇新聞都愁雲慘霧
唔少人都諗係自己崗位可以做到咩
想講多謝有呢個post既各位絲打
等我知道唔係得我一個堅持唔用奶共/貶低香港人既brand
盡下綿力同時有得圍下爐
個人都冇咁灰

有冇絲打用粉餅
睇ptt kose/covermark/ 心機粉餅好似都唔錯 有冇人用過
利伸混油 想買黎番工用

我都係混油 返office 打底正係用primavista
covermark完全唔得 唔洗兩個鍾浮到痴線勁油
kose講緊邊隻有冇圖？之前用過隻唔知咩名 麻麻
而家用緊bm bare pro暫時係用過既最好
返全日工會補一至兩次 想知有咩更好既選擇
其實我而家用緊canmake
上ptt睇人地上粉餅方法
上左concealor 上d透明碎粉 再用掃上粉餅
驚溶再上碎粉 咁上會持久好多
雖然好麻煩但番一日工都冇之前用粉底液塊面咁油
Kose係台灣好hit個隻丰靡美姫粉餅呀
不過爬文話會致粉刺

係隔離po copy番自己個reply 唔小心copy埋人地個reply sorry

可唔可以大約講下咩事

佢肯定唔會着晒防護衣
環境可能連基本衛生都冇做到
真係太多risk

Btw講粉餅掃的話
好推beautymaker嗰枝
不過made in china
台灣買其實幾平下
100港紙有找

連當年hit盡一時既bm ready(但上得核突就好7)都上得靚
礦物粉乜都得
買咗兩支交替用

當然可以

少少背景：
Kat Von d 個創辦人即kvd 係紋身師（所以一身都係紋身）
自稱係vegan
反對動物測試
化妝品聲稱都係無動物測試
屋企都有養幾隻貓
老公係Neo nazi (可以自己google下背景歷史，簡單d來講即係on9仔嘅代名詞）

1. 第一單事件 anti-vaxx
呢排佢有左bb
一次ig 回應某個人提問果時表明自己係anti-vaxx
即是反對為bb 打疫苗
香港人可能唔係好知呢個「潮流」
但外國有好多b媽突然間覺得自己好醒
係醫療界代表中嘅一道清泉
覺得疫苗對bb「有害」所以要有自主權 決定唔會同bb打 （香港代表係咪謝安琪？ ）
而佢地嘅理由通常都好薄弱又冇乜重要根據

所以kvd 一講自己anti-vaxx就畀人插到上天花
因為作為一個擁有6.7k followers嘅公眾人物
講呢d真係有教壞人嘅嫌疑
佢咁做會影響到未來嘅公眾健康（public health)
即是佢未來嘅bb 有機會會係潛在帶菌者
將d傳染病野到畀人
更加會有機會致本身免疫能力較低嘅人於高風險（嚴重嘅係會死）之地
一d本來已經差唔多絕跡嘅病eg 麻疹 小兒麻痹 百日咳
多謝哂呢d “anti-vaxxer”
有卷土重回嘅趨勢

而佢嘅回應就係刪不利自己嘅留言
再話自己嘅bb自己有權決定打唔打etc

矛盾嘅係
佢自己又會同d貓打疫苗

好，柒左之後佢馬上up一張手有紋身嘅相
好多人係comment度問佢
你紋身嘅墨紋落身又唔驚？d 墨係vegan? 對身體完全無害？
咁當然佢繼續唔會so 你地

唔得，打下打下好長要分段...

續
2. Gucci 眼鏡事件
Anti-vaxx事件之後
kvd繼續若無其事
繼續ig 開心po相
呢張

但佢副鏡個tag係gucci
眾所9知（至少vegan人肯定知咁濟）
Gucci唔係一個animal cruelty 嘅牌子
佢地仲係賣緊皮褸 之類嘅嘢

咁kvd一向都強調vegan身份
個Kat Von d 化妝品牌又話反對動物測試（comment度有人話過佢品牌唔係全部產品都係cruelty free，呢方面我唔肯定）
有人翻舊賬
當日nars為奶共嫌錢都由cruelty free轉番動物測試
Kvd都屌過
即刻又有人問佢
喂你一日到黑都vegan乜乜
Cruelty free物物
但做嘅嘢咁矛盾？
Kvd就 就話gucci有嘗試向無動物測試方向進發（開始唔用fur)
所以要畀個機會佢地
（nars果度無回應）
咁當然一大班網民唔賣賬
大插佢虛偽
去到呢個位
kvd其實係咪已經有d精神分裂到唔記得左自己vegan個身份呢
真係佢自己先知啦

我就淨係知好多鬼婆杯葛唔買佢品牌

我想問呢
我油肌男有特別場合要去想遮少少瑕
但以前從來都冇化過妝
係咪買1支遮瑕膏/cc cream就得？
我上youtube搵「男 遮瑕」
啲片又用妝前液 又bb/cc cream 又遮瑕膏 又蜜粉
係咪一定要買哂黎做足？
我淨係想重要場合個陣遮少少野 平時冇乜嘅需要

多謝兔絲講左我猶豫過想講又冇講到出聲嘅嘢
真心好灰好心淡
唔知仲可以做到d咩
絕對唔係民主女神
但買少陣擺明眨低香港人嘅品牌都仲做到

多謝有份支持呢度嘅絲

化妝品/化妝技術無分男女
所以睇片睇女仔嘅一樣無問題

唔一定要用足哂咁多樣化妝品
如果只係間中去1，2次
執2-3樣底妝產品已經非常夠
Eg 配搭如下：
遮暇+cc cream
又或者
遮暇+粉底/粉餅
遮暇+bb cream (bb cream 遮暇度一般比cc cream高）
想加控油base/primer (primer 有一種係遮毛孔用 eg benefit 嘅pore professional)咁樣加多樣又得
想再控油+定妝買多盒蜜粉（又即碎粉）

得左

其他等油肌人補充

諗起佢同jstar單野
真心覺得jstar bitch左啲但對得住自己講既野
kvd

你係一次重要場合定會間唔中都會用

如果你本身皮膚ok有skincare開
買個粉餅+枝掃就得
頂多加枝遮瑕
開架已經夠唔洗貴
極油都可以last到3小時以上

如果想盡量買少d野只揀一樣的話
我寧願只買粉底/粉餅
全面薄薄上一層
要遮既位再重點點多兩下咁
會全面平均d順眼d
只用遮瑕局部上的話好易睇到一達達
由其平時唔係化開妝唔識blend仲危險
加埋如果你去d場合會影相/有人用flash會更明顯一達達

重要場合用 所以一年應該得幾次用
冇蜜粉都3個鐘？
咁有蜜粉係咪可以半日

我上網搵
粉底 bb cream cc cream 遮瑕膏
隻隻都話有遮瑕作用
係咪求加揀支就得

粉餅控油度高過碎粉

買左粉餅可以唔駛碎粉，media,kate都有男人可以用既色

莎莎，大間屈臣氏就有

想問bm 礦物粉防唔防水呢
定係所有礦物粉都唔防

就咁MEDIA粉餅+求奇一支化妝掃當遮瑕就得?
我想遮一遮黑眼圈 黑頭同暗瘡印
唔洗話遮到好完美睇落完美肌膚咁
冇咁顯眼就OK

太長唔quote, 原來KVD個人係咁
岩岩先o係sephora買左佢枝眼線筆 (車禍o個枝)
下次唔會再買佢既Product了

洗面，cream,防曬，遮瑕膏，粉餅

唔一定要用掃上遮瑕膏，可用手少量多次咁上

粉餅係咪有啲有舊野拍下拍下有啲要自己用掃

多謝絲打補充，真係好失望

樂敦melano CC用左半支 無感
其實有冇人試過美白精華真係work

用化妝掃上bb cream 跟住再用蜜粉餅拍塊面
咁樣ok嗎？
係咪出到去需要個陣再用個蜜粉餅再拍塊面？
我岩岩係sasa試media個個蜜粉餅 拍落手背到 跟住係咁印印印 係咪咁用？
印完手背有啲閃粉咁 係咪正常

有暗瘡就唔好用液狀粉底

有d粉餅有閃粉，可選無閃粉，media長盒冇閃粉，粉芯有埋粉撲

有無絲打知香港有無celvoke唇膏買 睇blog見到啲色好靚 跪求

諗起香港vegan 代表 譚杏藍
Anti-vaxx 都幾危險
流感嗰啲真係未必要打 但傳統打開嗰啲係好重要
近年好多外國吹起既潮流真係害人不淺

Thanks絲打 但應該仲有大把人狗衝佢啲野

仲有cty 買火雞影相但食素

正式宣布benefit badgal bang mascara係垃圾
佢個掃頭啲腳勁短 根本梳唔開啲睫毛 痴到一舊舊
佢膏體好濕 好耐先乾 眨一眨眼都hi晒落眼底
搽完啲睫毛dup晒 完全唔翹
Benefit啲嘢越出越垃圾
由啱啱開始化妝好鍾意佢啲嘢
到宜家已經唔想再買
又貴又唔好用得個包裝靚

有無邊隻定妝粉餅/碎粉係有防曬
又岩大汗混油肌用？
最好有色不過透明都ok
好似lm mufe 都係無色無防曬咁

之後去泰國暴曬
雖然會噴防曬當補防曬
但好似用埋防曬粉餅補穩陣啲

最近去美麗華
見到有間舖有賣好幾個日本幾hit
但香港以前無嘅化妝牌子
好似有etvos, celvoke

lm
點睇hourglass隻highlighting stick

有冇深層清潔介紹？
之前用左kiehls既泥mask sample覺得唔錯
但唔想用kiehls
有冇第隻推介？

溫馨提示
kiehls 係loreal group

所以問有冇第隻

bm以前隻ready pressed powder好好用
不過discontinued
你直接攞礦物粉補算啦
香港易買既好似都冇粉餅
一係cosme store睇下有冇etvos

我喺#119 講過少少

美麗華商場 cosme kitchen

專櫃歐美牌mascara好多都麻麻

係呀就係睇咗絲打你reviews
心動了 所以想再問多啲

我送過一碌champagne flash俾我個friend
佢話「自然先好，太突出亞洲人會好怪。色靚，易襯，都易blend」
我就覺得幾啱新手用
Hiddie都勁讚

Glamglow/neogence

想試買佢地個foundation stick 聽講係full coverage af

想試埋*

我都想買 hourglass好少伏

聽日會去行街 試完正既話就買黎試 跟著上黎包膠

一定要試埋佢好幼好幼嗰碌唇膏！
我超鍾意
I've been同at night靚到暈

Glamglow白罐/dmc凍膜？

我都入左佢地個highlighter 閃到痴線 超鍾意 不過係隔離po負評多到 我買埋佢地個matte stick做contour 正

隔離係咪都負㗎啦
個highlighter搽眼都靚

其實踩loreal gp都負評係想點
之前用過而家講下用後感係咪都唔得？

J* 真小人
Kvd 偽君子
好似係

Fenty beauty真係平靚正

好多dupe
同埋佢眼線筆qc 有d 名氣.... 地水準唔穩定
好似買大細咁

我又插下嘴 有買過佢支眼線筆 我嗰支上色勁唔勻 又易甩 非常失望

絲打都買過佢品牌？

近年佢on9開有條路
上年舉辦化妝比賽
發現冠軍係trump trump 支持者
取消人地資格

好似有人爆過佢扮vegan架咋

無知+偽科學真係無敵
古時（甚至現代）
窮撚想搵支疫苗嚟打都難過登天
今時今日就有花式自殺+殺人

可能西人社會真係太富足
得閒得濟喺度諗d陰謀論
Eg 覺得疫苗導致自閉症

醫護界表示真係多謝哂

Bm

香港人又未必會覺得好大件事嘅
百貨又應百客呢

其實所有野都係睇下risk 同benefits 再衡量
流感呢啲 唔打都冇咩所謂
但傳統嗰啲肺結核呀之類 點都要打啦
啲人成日拎啲s/e放大 /瘋狂打spotlight 係一兩個好處
好多人就係睇完就跟仲自我感覺良好
甚至睇左啲 認識一忽就當自己識晒掌握晒 覺得係真理
真係好on9
但愈黎愈多呢啲人

佢真係vegan就唔會接revlon,loreal廣告啦

依加冇啦

對於上面話benefit mascara 唔好用我都深表同意 我個支係roller lash，又係膏體好濕，有少少結塊，係我唯一一支搽完會drop嘅mascara ，而且呢隻冇增長效果。好彩只係sample size，依家搽下眼睫毛勉強用曬佢算，因為搽下眼睫毛都大把選擇好過佢。

好燒
不過好多隻色 唔知揀咩好
想問下絲打你同你個fd分別係咩膚色?
見絲打你用pink flash 但我又驚粉得濟
你哋搽上面之後係點blend開
我一用stick就會小兒麻痺
同埋你會上喺咩位?
謝謝絲打解答

我都想買 lm

我都想買 係唔知要gold定champagne 好

我都用過roller lash 個排仲嘗試說服自己雖然冇增長效果但自自然然咁都幾好睇 後尾頂唔順真係冇料到
另外想搭單問大家有冇mascara推介 我本身對眼附近皮膚都偏油 所以一定要用防水mascara否則好快會溶

上bb cream同之後用蜜粉個陣用埋同一支掃得唔得?
洗唔洗上完BB cream之後洗一洗個掃先再用蜜粉

上BB CREAM唔係應該用粉底掃? 上碎粉應該用翻碎粉掃? 應該用翻兩枝掃會好d

咦原來有分嫁
咁我用蜜粉唔用掃就咁用返蜜粉個盒入面個個野拍塊面得唔得

可以呀 不過用掃上會薄身d 用粉撲就要小心d個份量 如果唔係好易變粉樣

我以前生暗瘡生到極嚴重 爛面嗰隻
見到佢廣告啲前後對比圖真係勁心動
買左好多佢嘅product 咩紫草皂 中藥皂 紫草啫喱 金盞花凍膜 咩精華
真係痴左線咁買左過千銀 從未試過喺一個護膚品牌上投資過咁多錢
用完頭一個月都見到黑頭少左 又冇出現不適 對個brand感覺都ok 係貴左啲
但過多半個月 我塊面就出現幾次大敏感 全面一撻撻紅
嗰陣仲要八月盛夏 難頂到不能
去左睇醫生 要搽類固醇藥膏
醫生都話唔好用呢啲手工皂 建議我用清水洗面先
跟住我就冇再用過佢啲嘢
我都唔敢總結敏感關唔關佢事
我亦都信佢做皂做左咁耐 佢啲貨應該都唔會太馬虎
但我覺得手工皂可能對敏感暗瘡肌（其他正常肌唔知）嚟講太鹼性 潔力太強
我會建議生暗瘡嘅絲打們考慮下amino based嘅洗面/ cetaphil
唔好以為洗面產品潔力強就可以洗走油脂 停止生瘡
如果發覺自己暗瘡暗粒問題越嚟越嚴重 一發不可收拾
去睇醫生食藥先係良方

前幾日爬完文 買左covermark粉餅開心使用中
推薦大家睇下Dr Ivan
有好多關於暗瘡粉刺既保養片

我同我朋友都係白皮
不過我應該再白我個friend少少

我會搽喺cheek bone 人中同鼻

oh 我黃皮
絲打係咪門市買 幾錢
想上sf買 但又冇得試色

遮瑕度如何

我喺beautylish買
去試咗先再上網買

絲打去邊間試
啲ba好唔好
淨試唔買有少少驚

Times Square lane crawford

Kiss me，但唔好買溫水落同洗面產品落個款

驚可以買埋sana power style mascara或canmake 粉紅管透明色top coat,先上kiss me再上canmake 或sana

我買左支粉底掃同遮暇掃
但拆左個包裝嘅話就冇野包住個掃
佢拆開個包裝就係個支掃
咁點樣收好個掃?每次用完擺返個包裝入面?

用掃上已經幾有coverage
持久度好似仲好過之前用fdt
岀油會變奶油肌 唔會溶到一撻撻
聽日岀街試下用撲上先

唔該絲打 搵日出去試下

我見佢有兩款粉餅
絲打係用邊一隻

用完之後毛向上插筆座
未洗未乾唔好收埋佢 尤其濕粉掃
啲濕氣up 住會發mold

如果幾個月先用一次怕塵嘅話
就洗乾淨佢 晾乾
搵啲乾淨嘅筆袋收起佢
(懶嘅女人就會長年擺筆座 )

唉呀 買錯掃添
應該買遮暇掃同碎粉掃
買錯粉底掃同碎粉掃
可唔可以拎粉底掃搽BB CREAM嫁

冇話唔得嘅 多數啲人都係用手
因為用得bb cream都係貪方便
你去咗邊度買掃？

innisfree
我見啲人話幾好
用掃上BB CREAM會唔會靚啲嫁

Hi 絲 你有冇用過佢地支double tenseur 聽講primer黎講佢好得

無呀
Primer我用by terry 好好用

同意
唔知點解而家d人會咁

好驚有d人見到kvd咁做以為好型好潮而跟機

絲打可能就係中左佢個qc嘅其中一員

眼線筆
眼睫毛液好多都係日牌好
會考慮埋天氣因素（日本熱起上嚟都好撚熱下）

睇用既分量，手勢

多謝絲打 kissme我用過都覺得唔錯 另外兩款遲啲買嚟試吓先

想問有無好用洗面奶推介 自己用緊個款太乾
乾肌有時會生少少暗蒼

我買左柔乜個款
今日用粉撲上好似冇咩粉感
妝感好似搽粉底液咁
有d想買埋草本粉餅試下

好燒
我想買你呢隻柔滑粉餅+草本粉霜
不過等用埋手上嗰支先

雙頭遮瑕掃點用嫁
係咪多啲地方要遮就用大少少個邊
相反就細少少個邊

絲 想請問佢個粉撲真咪真係好軟唔吸水好好用
我剩係有買佢個粉餅 好多人話佢隻水滴粉撲好好用 諗住買唔買埋粉撲

要俾埋圖啊巴打 唔知你支掃咩樣
你配邊樣野用 遮瑕膏？

配make up forever Y33色遮瑕

大嗰邊遮大範圍暗沉（黑眼圈、嘴角、鼻翼）
細嗰邊遮痘印
呢啲細掃遮痘印超級好用

我買左跟粉盒個撲咋
用落冇咩特別 可能我係乾上

想問各位絲打有無做過最近好hit既角蛋白美睫
效果如何

我有好多問題問
1.啲掃每次用完洗唔洗用清水洗?定就咁擺入化妝袋入面就得
2.我見補妝係補蜜粉多 如果我出左街幾粒鐘後覺得遮瑕冇咁好可唔可以補遮瑕再補蜜粉?

1. 最理想當然每次用完都洗。雙頭掃用完要打橫放先唔會整污糟。唔好放化妝袋”up”住。放乾爽地方
2. 可以

用清水洗就得？
定要用個啲化妝掃清潔液
但唔放化妝袋點樣拎出街
咁我油肌補妝前洗唔洗拎紙巾/面油紙印一印啲油再補？

一定要奶？
好似唔覺有邊款特別突出

絲打有皂推介？
總之洗面就得

1. 專用洗掃液 12蚊店以前都有賣 而家唔知有冇 （記錯勿屌）平平地可能etude house innisfree 果d都有賣。貴嘅就mac

或者用 平時落妝用洗面奶果d洗
清水洗唔走化妝品

2. 要拎出街就用張乾淨紙巾包包佢放入化妝袋好d
用完包番
如果唔係個化妝袋會hi 哂化妝唔好污糟

3. 最好啦

要睇下咩膚質/個人喜好
再揀水、奶、油、液 etc會好d
乾肌用皂好似強左d
會更乾

洗面用嘅有絲推過幸福肌 eve lom Omorovicza

Hourglass 好似海港城有
BA 好似還可以
可以趁蝗多混亂果時去試 佢地會服務唔切

最近轉用專科粉紅色覺得唔錯
洗完唔會覺得緊繃

唔介意有香味可以試下Biore洗臉奶(溫和水嫩)
平(記得18蚊有一枝 ) 洗完正正常常唔會太乾或者乾唔乾淨咁

再之前用緊KOSE玻尿酸卸妝潔顏慕絲
洗完好正洗唔乾淨咁 已轉交老母使用

特別要提一提雪肌粹
乾肌唔好買 千祈唔好買 地雷等級

唔該絲打 原來跟盒粉撲唔係果個咩水滴粉撲
嫌佢個盒樣衰冇買盒 依家R哂頭

睇PTT話CM兩隻餅啲BA都叫唔好濕上
不過又有台灣妹話濕上靚好多

海港城真係不了 全部ba都好閪

IFC LC 啲BA好啲 海港城冇必要都唔會去行

freeplus
溫和唔乾 洗完滑左

係爭唔落嘅
得好少量品牌BA 唔西 eg cdp

雪肌粹
仲一直心思思想試Tim

大家唔好笑我
我頭先洗完面諗住係屋企練下點化先
bb cream + 遮瑕液 + 碎粉
點知化完塊面近睇好多粉咁 係咪我化得唔平均

上妝前有冇做好保濕？
上既粉底係咪太多？
用咩化妝工具/手法上妝？

仲有，唔好用bb cream啦，成份差色又通常偏灰，用番傳統粉底液/粉餅/礦物粉啦

我有搽保濕
我諗緊係咪bb cream落太多 因為隻色好似我bb cream隻色
粉底掃 遮瑕掃 碎粉掃

你試下由少量開始上，同埋轉下其他工具eg手指/海棉，有時用掃未必貼面

我呢啲叫浮粉定卡粉？

你似好多死皮係臉卡住啲粉/液咁

下
我已經一個禮拜用一次The Ordinary’s AHA 30% + BHA 2% Peeling Solution

喂唔好呀小心啲呢啲高濃度酸唔好用咁密
你支bb cream 係點樣㗎
講出嚟可能有用過嘅絲打知點上會靚啲

一星期好正常炸嘛

唔明點解呢個年代仲會有人用bb cream

agger
講要對皮膚好嘅話 礦物粉仲好過bb cream

各位有冇去印產品推介
用緊the ordinary lactic acid 5%+ HA2%
同樂敦去印 好似冇乜效果
脫完墨2個月仲有印 冇介口

筆直:$300

如果絲係大油肌同好追求洗得乾淨個feel可以試下
佢係你洗完會覺得極度乾淨(乾/緊繃)嘅地步

琴晚先開左支

絲打覺得好用嗎

始終蜜糖毒藥論 個個感受唔同

有冇絲打用過臥蠶筆 有冇邊隻好用

濕海棉 印吓印吓 零技巧

有冇絲用過too faced born this way fdt catie條片好燒

混乾 洗完真係幾乾淨 但有d崩緊 之後即刻揸野
我諗都唔會日日用佢
可能化妝個晚先用

唔係好掌握到點好用好支BB CREAM
可唔可以就咁遮瑕+蜜粉算

可以

十年前就興既

Sasa有excel眉筆買

黃，好黃，好難揀色，啱中性～乾肌

有冇d 泥mask 好推介
想搵d可以鎮定下皮膚 用完又會清潔左皮膚既mask
見到glam glow 同origins 白色好似都唔錯

係咪以為你冇化妝 聽講日本ba服務好好

香港仲有無得買freeplus 問過幾間莎莎都話無 以前明明有

大嘅萬寧有

1 day tattoo 有出過隻
還可以
斯文低調型

普通肌不了
可能清潔力太強？

日本買平d？

有冇絲試過the ginza?
想知係咪真係咁保濕咁好用?

應該係清潔力太勁
果時唔識野以為咁先係好事 依家就要慢慢還債了

乾同普通肌 自白肌洗臉都要小心 一樣洗完好乾(淨)
果時用完冇幾耐去PTT美保版睇到有篇講地雷洗臉奶 有台灣妹話自白肌清潔力太勁佢拎黎洗衫嘅污漬同厠所

又係唔齊色

好在上黎問咗先 thx絲

黎緊去曼谷
邊度會有covermark賣
第一次去唔熟路

一般大商場地下都好多美妝牌子 見過covermark
仲要冇咩人勁好行

你可以參考下hakme review
又係得個貴字，無特別好用

護膚品去到cdp嗰價差唔多再上已經冇特別效果
買部機返屋企打下好過

The ginza個王牌黑白精華 兩支夾埋盛為13000蚊 拍得住LM LP# hehe#dog 點知原來都係咁普通

d中國人勁推呢個brand
不過之後發現中國人咩都話好用
Google個陣唔會睇佢地d review

想問下有無絲做過微針？ 做完凹凸洞/毛孔係咪平咗細咗？

請問各位絲打有無用過礦物粉底?
係唔係真係愈溶妝愈靚?
我一直都好介意勁大汗
未出門口已經開始溶妝
想問下Bare minerals好唔好用啊?

有冇人用過face halo makeup remover?
睇左啲youtube片 好想試下

大汗唔好買BM

想問有冇絲會開團夾colourpop？我想買一粒highlighter

去泰國有咩好買
睇片話d泰國brand 化妝會比人掃晒

啱啱去完諗住試下ray 嗰隻mask.
見sale 都講緊一盒$125
但香港sasa 都係賣緊$78

首先唔該上面絲打既回覆
最後去咗美麗華果度睇 但發現隻色好唔夾我 結果揀咗另一個牌子
Btw 有無人用過etvos? 果日試咗個base 好靚 奶油肌咁 我見日雜果啲model都係呢啲妝容
想知有無絲打用過可以分享下

lm又係痴線
petroleum就算佢由石油抽取到提取做個cream base都係佢間野一腳踢都唔洗咁貴
何況佢一定唔係
不過闊太有優越感

我覺得bm可以做個standard
但唔會係特別好嗰堆

有佢個粉
冇用其他
係幾細滑
冇乜嘢特別大嘅瑕疵可以試吓

係咪cream狀果個粉底？

Sephora hk有部分產品on sale
買左becca 眼影同highlighter都係半價

想買deep clean mask
Glasgow 白罐好d定origins out of trouble/ clear improvement

粉狀 matte嗰款

完全冇價錢問題一定係glamglow
origins 好一般

屌呀原來lf glasgow唔送香港

想搵d天然唔怕食落肚既靚色唇膏 有冇咩介紹？
用過Burt’s Bees 既唇膏 d色麻麻地

絲打你becca買左啲咩

呢2樣咋
難得半價先買

今日去左試Bb long wear fdt同double wear
兩隻比我感覺差唔多 有啲難揀

Eve lom好似都有出過

Bite me呢個牌子自稱佢既唇膏可以食落肚

泰國記得都有sephora

係咪用uk site就得
之前好似有絲打得過

jane iredale forever 有三隻變色唇膏同dior幾似

油就一定係double wear
bb持久度冇咁好

絲打推薦邊款

係咪呢隻

絲你係咪好白架 啱啱checkout咗 買左1.5 neutral 應該唔會出事 不過265蚊 真係買黎儲都抵

我最鍾意嘅係bm ready但佢discontinued
防曬高又coverage高

如果係日常用又懶得防曬粉底咁樣層層疊
synergie
40%zinc oxide 10%titanium dioxide 玩哂
medium coverage
缺點:色少

Alima pure我淨係用過sample size
佢coverage相對會高少少
但防曬度不明
之前都係要用返防曬
色多一定match

如果鍾意透薄唔使高coverage
jane iredale/etvos都幾似
但etvos就算matte都會有閃粉
又要話自己spf30
撚有咩zinc oxide唔過10%
粉狀唔過10%係我眼中=冇防曬

冇用過everyday minerals/only minerals 俾唔到意見

宜家自己買粉用磨豆機打好似仲好 不過我淨係用係身
之後可以轉行打粉賣礦物粉
化工行買齊色粉同450g zinc oxide都係港紙300
450g 每次50%都用到2046

係
forever pink萬用

我夏天最緊要防汗 成日印汗印到個底妝無晒
dw啲人話好焗 bb好似薄啲

唔算白 通常用開b20 想買1 warm
可能新出 網上無乜swatch睇有啲難揀

bobbi brown 幾Long lasting

dior新嘅foundation 見上面有人講起又啱啱收到就post出嚟share下
今次又平($265)又大容量(50ml) 但又細細枝咁真係好正!!!好鐘意個樽
dior forever得30ml 又重身

色號我揀左1CR(下面), 明顯白過粉過dior forever 010(上面)
未上面唔知啱唔啱
質地就輕身易推過forever 不過coverage就好一般 但睇review話係buildable
擺左係手十分鐘到都冇氧化
遲啲上左面再包膠

但dw係游水都唔甩得多
世界級longlast

但bb好似無咁乾 dw易唔易浮粉同變暗？

dw 8個鐘後先會起少少白芝麻
上完半個鐘內暗少少就一直嗰個色
bb係冇咁乾但冇咁持久

一路睇原來好多粒底都有氧化變暗問題
自己用開muf hd就hold到大半日
dior forever上完妝感好靚 但係晏就變到又黃又暗
有無邊隻粉底夏天用出汗同變暗都唔怕

咁我買dw了

有d嘢我好快hit pan （例如excel眉筆,only minerals 礦物粉）
但因為唔平反而唔想佢咁快hit pan

你好叻，我得weekend心情好先化妝所以好少hit到pan

本身都有諗過玩 但平日都唔會化底妝
係得眉筆最有信心 化妝一年唔夠已經用緊第6支眉筆

我都最有信心hit pan 支 excel 眉筆
其實你見我都偷雞冇寫睫毛液同eyeshadow, 因為我覺得冇可能

加油啊 會等你update

好事要推下
成日買太多用唔哂覺得自己好折墮

我同你相反 份工要全妝
Excel已經用咗8枝以上 對比其他眉筆 佢係唔太襟用 我相信你都好快得

礦物粉氧化問題冇咁嚴重
可以睇下

黑眼圈你地點會遮？
有無遮暇推薦？

之前都有用過bm 但係我好大汗 會溶到一撻撻

Nars soft matte concealer

用過最唔氧化唔變暗嘅粉底真係得la prairie skin caviar fdt
第一次用嗰陣真係覺得驚為天人愛得太遲
quote返舊post review

試下setting spray
skindinavia 嗰隻

可惜我油肌
宜家開始食a酸
希望之後可以用下中性肌既野

同推LP 不過如果LP真係overbudget 可以試下TF個traceless perfecting fdt 平過LP差唔多一半 但係都做到持久唔變暗 不過如果afford到LP go for LP instead 不會後悔

中性肌真係最正 好似無嘢係唔啱中性肌用

LP 真心超好用
同佢同價位serge lutens/twany century我都有
最後都係覺得lp最啱我用

SL好唔好用？呢兩個牌子既化妝品真係未試過啊 反而有試過SL既香水 同Frederic Malle有啲似

好用嘅
但係佢啲色真係好戇鳩
最白就白過紙
第二白又黃
同埋lp long last啲

佢啲香水幾正

好燒 LP真係好貴 好想試

有諗過by terry
用緊佢枝concealer遮黑眼圈幾好 我用peach色
利申 黑眼圈大到嚇親自己

去joyce beauty 試下啦
by terry 都好少中伏

mac膏狀粉餅好正 唔氧化 唔易甩

先上紅色/橙色 之後再用普通遮瑕
膏甩妝會好恐怖 厚度難拿捏 液比較好用

禁錯制負平左

好長唔quote
好想試LP
但冇sample 試

如果平時坐office 會搽base同碎粉返工都乾到出油的話
同一時間用to既 niacinamide同b5 會唔會too much
定應該晚上用b5 早上用niacinamide?

By terry serum嗰隻我都用過，我反而覺得係中度coverage

妝感真係幾靚，我冬天好鍾意用
但夏天用會太油溶晒(我油乾肌）

我平時用dior 020, bobbi brown beige,
By terry 呢支用5號色

b5 b3 可以一齊用㗎 如果兩個都水狀應該用b3 先， b3係for 皮膚底層多d

不過b3 唔好同bha 同維c 一齊用

即控油後先保濕?
thank you

想入手幸福肌 有咩正野推介？

又唔係咁講
而係護膚品順序應該由
水到油 and/or 底到外

我認知就b5 係補水，只係皮膚表面補水
b3 就可以去到底層d 仲可以美白抗老etc
所以如果兩樣都用，就應該先b3後b5, 前提係兩樣都咁水狀
如果你用嗰隻b3 係杰身過b5, 咁反而用b5 先

防曬 打老精華 青春無敵精華

我用2 cream ivory
佢好似所有色都係偏灰 好彩blend開唔係咁
你去試下啦

講起future skin，我記得睇過分析話佢成分無油所以其實都適合混合雞，有無非乾肌既絲打分享下
利申混油，用開covermark所以想搵下一枝粉霜

如果係粉刺/偏油肌
不再孔慌/油不得你必買
一枝已經好夠香港天氣用
頂多後面加乳液/面霜

想買個concealer 俾啊媽用黎遮斑
佢乾肌
有冇啲medium to high coverage嘅concealer可以推介下？ 又要唔乾
唔該哂

聽講tarte creaseless concealer 比較滋潤

我tzone 會出油，夏天用future skin會溶溶地，不過唔係一撻撻嗰啲，印走啲油就回復正常，不過都係冬天用會靚啲

利申混乾

兩支係可以一齊用，但我就唔建議
TO支b5 補濕效果真係麻麻
b3又好易同其他嘢撞到起屑
同埋呢兩支都好杰身，我試過兩支一齊用，係成塊面爆油兼唔上妝
分開用就勉強ok...

會揀返差唔多膚色 定會揀深/淺d?

ka sensual skin enhancer
我次次都推佢
佢大盒到我用左年半之後
分左一細盒俾個fd俾佢試
我仲剩一半以上
coverage係我用過既concealer最高
又啱乾肌

我係揀淺啲 順便提亮眼底 我用緊vanilla

大汗人真係唔好用bm

自己唔係大汗人但之前遲到跑返公司額頭出左少少汗
出汗時唔覺奶野 返到公司印乾汗屌額頭白色一撻撻

朋友份工成日係戶外 夏天+爆汗人仲敢用bm
次次見到佢都有小形瀑布係下巴同額頭

Harrods特價 寄香港一律25磅運費
想問問有冇絲打想夾

另外想問有冇絲打想夾SF

呢個我都有，我覺得我應該用到佢發霉我都冇可能用完
所以我project pan都唔夠膽落佢名

今日試左一齊用 真係易左出油

想買Clarisonic mit fit

小型瀑布 好正

上次番香港成34、35度
見到個fd塊面測邊近髮腮位流小型瀑布
佢好似用開shiseido 粉

B3 b5 點可以一齊用到

記得單獨用過b5 （定b3 太耐唔記得）已經覺得好痴立

今日b5用完再用niacinamide
當下覺得岩岩好
後尾好快出油

想問下大家有無好用既eyeshadow primer推薦？
唔想d眼影積線

夜晚我可以 但要比d時間佢吸收
朝早就唔好啦 滾水淥腳咁 搽完b5分分鐘先有擦膠碎

求eye cream推介 乾肌但無咩眼紋
想搵保濕同埋最好改善到個千年黑眼圈

再順便講下用過嘅俾大家參考
用過shiseido bio-performance/white lucent
前者感覺難啲吸收要按摩多幾個圈 不過冬天用啱啱好
後者話改善黑眼圈但無咩料到
仲有用過guerlain abeille royale eye cream
呢款潤得黎清爽 其實幾鍾意但又想試下新野

睇@cosme見到clarins都幾高分 有無絲用過？

Harrods
Check tg

真係瀑布咁樣 有時又唔好意思同佢講
提得多好似成日串佢咁

shiseido
見佢新版粉餅入COSME上半首排名仲想去試下 聲稱自己有10小時持妝好吸引
不過佢啲色號真係世界級少

As a friendly reminder
Clarisonic 係L'Oréal group

呀屌 唔怪得知之前咁耐冇入手
好 又慳番幾百 thank you

好耐無見過你講嘢 買咗咩新唇膏

好耐冇買 對上個月入左枝addiction

上面覆關於concealer個兩位絲打知唔知個兩個牌子香港邊到有得試

咩色 swatch

Ka joyce beauty
Nars lane crawford

NARS SMUDGE PROOF EYESHADOW BASE

Foreo都唔錯 用左一個禮拜 隔日用 洗完好乾淨同滑好多

Addiction lip crayon #5 影相好似食左少少色

等減價先買

有無人想夾Sephora
Tg: lanish1234

想夾Harrods 呢家做緊折
目前有16樣嘢 運費買幾多嘢total 都係$265
telegram: nnno23

check tg

終於入咗hourglass既fdt同highlight stick 粉底coverage幾高 易推 highlight都幾自然幾靚 不過未用過佢地出街 未知long唔longlasting 遲啲再報告

想問有冇絲打用緊yaman rf？
想知道用咗佢係咪真係更加發揮到skincare既作用 見到好多人推 但係又驚自己冇恆心一路用 因為清潔導出導入同照燈 搞掂曬我估都要差唔多半個鐘

goxip有code 8折
上星期買咗 今日啱啱到

佢shiseido fan 嚟
好大機會用緊最新嘅粉
但香港天氣係唔抵爭嘅 又熱又濕
咩粉都好難頂

我貪心 等減多d先買

我同朋友夾份諗住喺sephora hk入三盒becca highlight
用app買有extra 10% off
但係點解用唔到個九折code嘅
有冇人都有同樣問題

想買tinted moisturizer

個code要係on sale item先用得
Becca highlighter有啲色號無折

[img]blob:

買左呢個 我估應該係on sale item 😭

想問。。。有冇絲黎緊會買colourpop呀？想夾單 你做主又得，我做主又得，謝謝~

tg: kt1413

睇唔到
你入個果code係咪hkapp10?
我用無問題

終於收到artis支粉底掃 啲毛超滑超密 摸到好high 希望真係做到超貼底妝

想問下可唔可以分享個code阿 唔該
我都想買Foreo好耐 不過覺得佢好似有小小貴

想睇下佢同bb相比有乜唔同
同埋佢大枝上鼻翼位會唔會唔就手

試完話你知

去旅行買咗呢個，簡單好用，好滑又上色，
想問香港邊度有得買？

no ig shop

有冇人用Paula’s choice 產品？你地通常係邊到買？

想問下Chanel碎粉好用啲定LM碎粉好用啲？我混合肌

星光行間@cosme store應該有

行過無呢個牌子

LM係指Laura Mercier定La Mer? 兩個都好好用 只係La Mer更滑 更有光澤 如果日日用一定係Laura Mercier抵用啲

唔該哂絲打

死都唔入香港

呢個牌子好多都想買
但要去日本臺灣先有

真心好鍾意nars碎粉
咁鬼熱係戶外我仲keep到
之前用bm化鬼晒啦

Integrate 嚟到香港應該都好賣得
諗極唔明點解唔入

台灣屈臣氏宜家可以上網買嘢寄到香港 有intergrate 不過我冇試過用

呢個牌子個眉粉我已經用咗四盒，真係勁好用

絲你有其他咩產品可以推薦？

絲打用nars邊隻
我早兩日都喺sf買咗盒light reflecting setting powder
想快啲收到

用碎粉餅
便於攜帶

本身都想買粉餅 但sf冇
所以買碎粉試下先

官網 上次買bha特價仲送30mL 買唔夠500 free shipping不過計埋運費都仲抵屌過第二到買
買夠300好似再減20
送貨都幾快（因為強國寄過嚟 ）四日收到

點解Paula’s choice d嘢會係強國寄過嚟？
終國製造？

Made in the USA 終國製造搽上面極危險
我喺香港官網買係強國出貨 個盒張膠紙寫殘體 sf tracking話係上海收

我寧願耐d等佢直接由美國寄嚟喇

本來對佢支洗面有d興趣
聽完絲打你補充
滅哂火

粉底 眼影 唇筆

呢隻嘛？
其實好冇用，之前高登都勁多人推 我見佢水揚酸同一個濃度都有好多款產品

就算用美國個site都order唔到 侷你用返香港嗰個
嗰時tracking都諗緊點解會係上海寄
不過佢唔係強國造我就照用算

係呢款啊
好似有凝膠有精華液乜乜乜 我見4 go巴打都係推呢款 應該呢隻最多人用
我覺得唔錯啊 生暗瘡嗰陣用佢第二朝粒暗瘡會細粒咗 黑頭粉刺都有改善 毛孔睇落細咗少少
不過我用完皮膚會有啲乾 前排晚晚用然後拎住化妝棉抹面嗰隻手啲手指竟然甩皮

係每晚用？如果怕乾可以隔晚用？
呢隻有冇用過？ 我見ptt 都有人推，用完啲紅印退晒

佢個樽寫一日用一至兩次 不過我有排太乾會隔晚用 用之前用肌研打咗底會好好多
呢隻冇用過啊 淨係用過上面嗰支bha 退到紅印都幾吸引

我都係試上面嗰枝先，ok再試其他野
唔該晒

同推眼影，唔係話粉質幾好（比唔過visee/excel），而係個配色靚，詢問率極高

foreo都係
好耐之前sephora us sale買
壞左，佢又有保養
就email foreo
然後係大陸寄黎

asos有好多TO賣
岩岩仲有貨 b3 NAF 都有

屌加密失敗

我大愛 我會喺香港官網買

絲打有用佢咩products

淨係用過支bha精華液

除咗水楊酸，有冇其他推介？
Btw 已落order 好期待

我仲有用佢洗面 同埋保濕mask
全部都好好用

保養就冇咩所謂嘅..

但買正裝
果件嘢其實係咪即是同淘寶買果件一樣？
（法國淘寶有寶拉「官方」專門店 係咪堅嘢有冇人知 ）

印象中Paula’s choice 外國其他網站都好似有賣
唔一定要官網買

唔會失敗嘅顏色
又平

想問下大家會建議買amika 定ghd?
如果買會係門市買定會上網買？
一直都心大心細唔知買邊個好
兩個都好好評價

門市買香港保養會方便d? 但會貴d

唔缺粉底
但好想試

試過amika夾內彎 唔夠一個鐘就打回原形
想試ghd但香港好似冇門市

lane crawford有

Canmake 復活睫毛液

（圖是google)

託人買左好多台妹推嘅呢支嘢
好平
大約50幾港紙左右

用左幾日
冇feel
本身屬於無毛人
眼睫毛同普通人比會淺色些少 量又少 同埋唔夠長
搽完上睫毛膏同唔搽比，會根根分明d
但遠dddd咁多睇根本唔會有人睇到有分別
捲起度：都還可以啦...都維持到但冇驚喜
比較難卸
又唔係勁難
要形容嘅話大概難卸度有7/10左右
刷頭幾好，幾細，唔係粗果類
上眼睫毛後冇負擔感

整體感覺自然到無朋友
其實同就咁上MJ kiss me 差不多效果
屬於自我感覺良好類型嘅產品....

結論： 痴番假眼睫毛好過
唔啱無毛人用

好可愛

唔係掛 我就係要夾內彎

Ghd好似網上買會平$1000到
但香港買又有保養 好難揀

睇ptt啲大汗人會用了有粉底瀑布

做野曬左成日黑左一度
有無身體美白介紹

琴日入咗La Prairie碎粉 想試下同La Mer比較睇下邊個好用啲 哇屌兩個差1-200蚊左右 La Prairie除咗大盒勁多 仲要有多盒旅行裝 夾埋有成66g 用到天荒地老 La Mer平少少 得嗰8g La Prairie 好抵玩

我最後都係網上買左 GHD platinum styler, 用完真係先知同以前淘寶直髮夾有分別

但我朋友就買Amika, 永久保養, 咁我自己寧願要質素啦

係邊到入手送旅行裝？

Sor 自膠 原來係一盒有埋旅行裝

66g用到幾時
平時8-10 g都用到好耐 已經日日化妝

等絲打用完包膠 想試下La Prairie啲野

Details

真係好抵用

超過一年不是夢 試完比較下話你知

妝效有冇明顯分別？
不過咁大個又好吸引既

我未用過LP上面 試上手LP冇LM咁有光感 主要係因為LM有閃粉 LP相對黎講就啞光 歐美妝個啲matte finish 質地黎講兩個都好滑 不過個人感覺LM再滑少少 真係少少啫 如果鍾意光澤透亮嗰啲妝感一定係鍾意LM多啲 如果唔追求妝感 只求定妝 一定係LP 因為性價比方面已經贏曬

喺fb 見到

見到香港有啲鬆弛熊舖頭都有得訂

應該唔平

Mydress有integrate眉粉，眼影，mascara，底霜賣

旅行裝都大盒過la mer

Mufe 化妝掃最平係邊到買？ thanks

啱啱問咗面掃成六百幾蚊

痴線....

我會搽完再上kiss me 睫毛唔多又軟 單用mascara過冇幾耐又垂哂 用呢隻打底先hold到同冇咁易溶
不過有啲睫毛會痴埋一齊
我用透明款 款

見到ppt呢幅圖笑左出聲

應該同一款

以前有一排好多牌都有出睫毛base
近年好似少左
其實當年有d纖維毛base 仲好用
濃密同纖長都得
個效果出d
呢支對我呢d無毛人來講真心冇用

第一次感受到假眼睫毛嘅好處

痴假眼睫毛仲快過搽mascara

係
我仲要已經唔係快手果班

搽完base再搽眼睫毛液..
番工果下趕起上嚟真係...
仲試過搽完base 唔記得搽眼睫毛液

唔知old news左未但
tonymoly又減價
買左盒眼線膠試下，$4x

有無人知Dior backstage系列係唔係今日出，係九龍灣唔見有

我上兩星期係日本買左
So far 油肌用 stay 室內係okay
當然我有用控油base 同 integrate 既碎粉
妝感自然 上面涼浸浸

Cult beauty 減價好吸引
但自己又好難買到150磅

我屌佢 早個星期先買左170鎊

啱啱用完盒makeup forever碎粉
想搵盒夏天用控油啲嘅碎粉

上面有推nars同la prairie
又覺得hourglass/by terry都好似唔錯
但係咪nars會係比較控油？

選擇困難症

睇你係咪啱啱好呢3-4個月用
bm暫時算最控油
nars都係好一般
應該只係好muf少少

Bm 邊隻碎粉？

乜原來muf唔控油咖？
上網睇啲人話好控油 啱啱買咗
想問絲打係用bm邊隻？

我用bm碎粉會好似泥石流咁

試新野
唔記得影埋上眼照
堅靚
又long lasting

mineral veil original
spf 25嗰個都得
總之要Zea Mays (Corn Starch)做main ingredient
冇budget問題priori仲勁
corn starch多過bm

得2滴油既人咪覺得好控油
我中東油田真係笑而不語
original
hydrating嗰啲我未試過

你用original? 同埋好大汗？
我係油但面唔會出汗既人

絲有冇試埋佢新出嘅唇膏
之前睇人寫文好生火

請問呢個色號係咩 之前有睇過下有隻酒紅色好似RD606好燒

咁啱有sample,我試下先
多謝絲打

Hydrating 同original 都用過
主要t字位出油

呢隻係BE303
我都有買RD606
不過未開

各位絲打有無去開邊間美容院去斑係ok??

遲d去日本諗住買rd606
而家睇到be303又好燒
揀唔到買邊隻色

用bm既絲打係咪配翻bm掃
定係普通平底粉底掃都ok?

佢啲新唇膏未買黎試呀
呢排喪買opera同shu uemura
勁多未開
舊款就有用

買晒佢
我都係心大心細之下兩隻都買
唔洗煩

仲掙扎緊
BE303日常d，RD606比較岩秋冬
但買專櫃眼影好似應該買特別色

Shu 係loreal group架

有冇好用嘅kabuki掃推薦

想問下20-25既痘油肌會用乜product
買俾男仔，想買一set唔太麻煩但至少可以控制下出痘情況既全套護膚（佢淨係用控油既洗臉乳 ）

有冇絲打用過fancl 缷妝油起油脂粒

Sorry
對唔住我唔應該貪人地個coupon

用後感：上粉超快 比用bb慳勁多時間 啱我呢啲懶人 妝感我覺得好貼 而且佢唔會吸啲products 唔似bb 會吸走啲粉 用Artis 粉底用一pump就夠曬全面 好好推 至於鼻翼上粉唔算麻煩 轉一轉位就上到 呢支掃我覺得值得投資

我見限定色同新色都唔差
最緊要日常用到
如果買特別色但平時可能少用

之前睇人review話好難洗得乾淨

我會去counter睇下實物先
唔該絲打

聽講erno laszlo幾啱男性痘油肌 可以research下

要買埋佢支cleaner同一塊洗掃板 不過支掃都咁貴啦唔差在 同埋真係想好好保養支掃

等你review

我 果排用佢落仲生多左石頭瘡
之後都係用返落妝水算

有無絲打皮膚係少少偏黑偏黃
最近想學contour 同highlight 但唔係好識揀色
我買粉底一般係第三白
暫時睇中Mac soft & gentle 或者oh darling
Contour 都係Mac 既omega
除咗顏色之外，自己毛孔唔算特別細
仲想知Soft & gentle / oh darling 會唔會勁顯毛孔？

麻煩晒

你用碎粉掃上？
我m前爛面都未試過土石流

總之毛夠密就得

送多枝b3精華就夠
加枝唔泛白既防曬

想入手
最近覺得bb係夏天反而令個妝快溶左
有濕氣

有 原本係我媽媽用完爆瘡唔岩用 我接收試下
一開頭手指會feel到落妝會捽出啲黑頭粉刺
好爽咁 所以keep住用
但用左一兩個星期就奶嘢 爆好多大粒瘡 就停左
不過額頭仲有啲暗粒餘孽未清到
而家日日用卸妝濕巾 (我都知唔好) 都冇事發生
油肌 混合肌真係唔好亂用卸妝油 唔會乾淨左架！
Btw Bifesta卸妝濕巾 紫藍色包裝幾好用

極乾敏感肌 覺得幾好用 眼妝都落得乾淨
冇不良反應冇”拿”眼

油肌用就唔肯定

用過新版冇起粒粒
舊果版就好似有

燒燒地
但都幾貴

Bb喺香港用真係廢廢地
發霉都唔知發左幾多粒
又幾個月就要換一次
好想搵嘢取代佢

有冇人用過drunk elephant?
佢聲稱唔用所有對皮膚唔好嘅野，一直都好有興趣試下，但價錢有啲貴所以有啲卻步，唔知買邊樣黎試好

成份好
好貴好細支
Sephora 買最新鮮
水貨不友好
好易變質

RD606果盤個花紋好靚

係呀
係咪唔應用用掃上呢

想問下你地係用手搽粉底定用掃 如果用掃既話有咩推介 我用左2次innisfree扁頭掃 但始終唔夠貼服 好容易就浮

我見tarte係搵工網請緊人
應該會係香港開分店

直接開舖

手、掃同成日發霉嘅bb 都有用
Innisfree 呢d韓牌嘅掃...
平平地玩下還好
絲打入一支真正嘅專櫃化妝掃吧
值得投資

同埋夾嘅粉底都好重要

我覺得tarte冇班youtuber講既咁勁
淚溝/眼袋冇乜用
都係kevyn aucoin最勁

nars soft matte(小圓罐)我最常用
因為用powder foundation佢都唔會出事
遮得8成左右但daily夠哂

其他冇用過

用rt
而且可以試下唔成個整濕
用fix plus/toner/setting spray噴濕個平面
用個平面上
同cushion個撲好似，上到好高coverage
我宜家bb接近唔用

試下係油既地方用碎粉撲
patrickstar式用力撲
然後用碎粉掃(毛要夠鬆)
Buffing technique咁buff開佢
我用再差既碎粉咁樣上都唔會出事

入門可以試下131或者類似既
扁頭好難上得好

opera唔知係咪我問題 有時搽上嘴會變螢光色
同埋又有少少假潤 用完唔知點解個唇膏啲水份好似抽乾哂咁
但05真係好撚靚 一舊水都唔洗真係好抵玩

之前見人用maquillage pk433真係靚到 (詞彙量極低)

我打算Sephora 買啊
你試過咩覺得值得買～

嘴唇

Nars soft matte/ radiant creamy 都有用
BA話radiant creamy 冇咁乾但我鐘意用soft matte多d 但就麻煩d一定要用掃上

當年買131係覺得幾好 但之後發現掃頭太細 上妝上到2046

我買過個trial set 嗰排皮膚唔好好多粒粒 用左佢d野冇好到仲好似越嚟越衰 大部分野都勁笠 尤其係防曬 當然可能係因為我自己當時皮膚狀況太差 不過就對呢個牌子印象好差

絲打我都係！！返工揸左2層就慢慢feel到好乾，然後就甩d橙粉色既皮 從此無再用過

只適合局部上粉
我宜家濕粉用撲
乾粉用beautymaker
beautymaker 勁平勁好用
又夠大枝

好似可以上濕粉
但我唔鐘意用掃上濕粉

我諗你可以試tom ford paradiso

下次試下你個方法
遲遲唔買rt 因為rt 出名qc唔好 怕中伏
不過都係時候買pack試下

真心用bb用到好嬲

都係bb最貼

絲打同佢八字都幾唔夾下
但呢個牌真心係好overprice 好唔值

最出名果2支 serum？
一支叫c firma serum
另一支唔知咩
「咋」一聲就用完，好輕易就冇左成千蚊港紙
用唔完果d極快氧化
但用完又唔覺好正
冇相等嘅好表現

Ps 新出嘅嘢都是伏

但bb入面一定好多菌
有時想切開佢然後用lab個顯微鏡睇一睇 但太痴線了

有冇絲打塊面係好乾 好易浮粉但上完粉底又勁出油
已經唔知可以用咩粉底同護膚品

本身用開咩

我用過5-6粒都ok
bb幾乎好少用
唔成粒濕唔驚會發毛

除非出去2-3個鐘
正常都唔會用掃上粉底
有時一用就出事要即刻用bb/rt整返好

有冇討論過雪肌精cc powder

粉底已經係用緊bb 冬蟲果隻 再加muf碎粉定妝 但過左一兩個鐘就會係咁出油 護膚品就保濕爽膚水 再加保濕精華同cream咁 可以保濕既野已經做哂

用細菌培養皿已經夠玩
顯微鏡驚你嚇親

用過薰衣草凍膜 覺得真係有用

用opera真係貪方便
有冇打個底
可能係我唇色深
所以冇熒光色

應該係少防腐所以快壞？其實係想搵個好嘅cruelty free skincare brand, 之前用過Paula’s choice 覺得冇乜特別, 諗住DE個concept幾好應該值得試下添

一定可以 食完好乾 我停藥成兩年先變返混合肌

買sea berry seed oil
同埋買益生益食

我都有盒lp 買左唔敢買其他碎粉了 當爽身粉都用唔晒
之前皮膚乾覺得幾好用
依家會出油覺得佢完全控唔到油 上都幾層都唔得
不過真係好薄 唔會覺得厚粉

ad+ 1f,5號,抗痘精華

好彩冇衝動購物

我未試過乾到甩皮 不過嘴唇好乾好緊繃唇紋出哂黎玩
卸妝時必甩一舊舊染色皮 用手指都捽到出黎

絲打依家用緊邊隻唇膏?
雖然講到opera咁樣但我真係好鐘意佢05唔螢光果陣嘅色
一直努力搵緊代替品
maquillage pk433算係其中一個

爽身粉 有冇試過bake 我覺得bake完都幾控油 話曬你仲有成罐 唔好晒

照完之後可能會有上妝用品恐懼症 所以暫時都唔敢做

DE 有錢可以一戰
可能好岩絲打你用呢

Ps DE未開樽都會好易變質
但同Sephora 換貨/refund就問題不大

盡量隔幾日就洗 同埋放係太陽底曬下

咁多絲想買
Btw Sephora 嘅skincare 我成日都覺得有陣伏味...
見到除左蝗之外都唔多鬼婆買（我果頭）唔知走水貨定點
成日見一蘿蘿入

去iherbs果d網買平得多之餘
其實表現唔會差太遠

即是未上妝前就乾
上完就變油？

上妝前搽哂護膚品已經覺得塊面係幾潤咖喇 但係唔知點解都係會浮粉 同埋上完妝出街一兩個鐘後就開始出油

Beautymaker邊度有得買 我見得online store

手邊有冇settting spray 果d? Eg skindinavia
試下用埋

冇用過bb 隻粉
唔知表現
但muf 應該冇問題

定還是潤得濟
試下減一樣保濕用品
利申 9估

無setting spray 添 係時候買番枝試下
同埋下次化妝試下用隻無咁潤既cream先
Btw唔該絲打！

用佢黎bake覺得冇分別
結果買左盒碎粉餅出街用 吸下油

有潔癖自覺已經洗得好乾淨
成日形住佢入面好多霉菌
轉會rt 先

山長水遠美國訂過黎仲要搞咁多野 不了

呢排用Dior addict lacquer stick個隻
揸小小印開佢就搞掂 重點唔乾

我食10mg咋
我本身油到2個鐘就出油滴要用面油紙
醫生話可能食成年

香港天氣真係
我買左個濕度計
唔開冷氣一定85%
我係台灣沖完涼有濕氣都係70
係香港乜都會發霉

有無啲岩極乾肌用既粉餅
暫時睇中Nars pressed powder同Bm perfecting veil
大家有無其他推薦

上面DE既review 好滅火
滅到已經唔想買

我係台灣買
香港log on好似都有

rt成日換都唔肉赤

ct都好出名
乾肌我覺得用日牌ipsa/kose實冇死

Cdp

可以試下mad hippe
我用佢維c 用緊第二支
mad hippe 都係健康成分又唔貴
我用佢皮膚有好到 遲d 想試埋佢維A

我用落妝水 落極都唔乾淨㗎

眼不見為淨

我本身中性肌
其實都已經清過一大支fancl 缷妝油
點知近排轉左一隻新嘅 curel 洗面泡泡
呢幾日 卸完妝係個鼻翼位隔離就生咗勁多細細粒嘅油脂粒...
之後我問人 佢哋話因為洗面泡泡可能乾得濟
叫我轉洗面奶， 然後洗兩次睇下會唔會好啲

用ad+ 0號

我係日本買藍色包裝 今年先買...

啱啱search 好似幾好 啫喱狀
仆街仲有兩枝fancl 未開

我本身都係用fancl.... 上面講過以前皮膚好差 唔知關唔關佢事

mufe pro finish同covermark，岩一滴油都冇既乾肌

兩色都好燒

英國網都無196

你哋想買可以喺香港買 香港好似出咗

我就等下先

會唔會係啲護膚品太潤?
不過講起蟲草 我乾油肌 冬天上粉底嗰時成日甩皮甩到 啲ba話我太乾 諗住用蟲草夠潤 點知溶到仆街 上面係好有光澤好靚好潤 但一兩個鐘後塊面啲粉就土石流咁 又溶又浮 油光滿面 明明有好好定妝 冬天用都咁 夏天用唔敢想像
上網睇好多人都話呢隻易溶 有啲乾肌都係咁講 所以我諗有可能係粉底問題
我諗呢隻淨係啱好凍好凍嘅天氣或者一啲油都唔出嘅人用 明明呢隻好多人鐘意 粉底真係人夾人

利申 混合T位偏油暗瘡肌
用左大半罐到，真係唔算驚豔，比起ad+其他product效果唔算好大
佢賣咁貴，差唔多$500一罐，真係有啲唔抵
只係之前試太多保濕cream，有啲太油、太笠、會敏感、有啲話自己oil free但有矽（呢樣勁嬲，護膚品加乜撚嘢矽）
Skin solution真係用完皮膚最穩定最冇事發生
有冇人有更抵買嘅替代品推介

可能真係太潤 但我又驚乾到上唔到粉
其實本身蟲草呢隻遮瑕度已經係低 我出汗出油出得咁快真係好快就溶哂 所以都諗住買過其他粉底

我用belif aqua bomb 覺得幾好 不過好似有矽

試下用凡士林打底再上粉底？
蟲草不嬲都出名易溶
絲打夏天試下kose esprique有隻護膚粉底液
保濕得黎唔易溶 又唔貴
我都係乾肌

依加係咪冇乜人用bb cream

我就係已經用好少既凡士林當cream咁印上塊面
等我都試下絲打介紹果隻粉底液先 真係好想化到個完美既妝

買左kiko 5號掃 希望好用

油肌暗瘡肌唔可用落妝油因易出瘡，不如停用下再睇下有無再出瘡

呢幾日做咗個小實驗 前三日剩係洗面 保濕 之後就用啲礦物粉 每日落妝都冇乜粒粒，塊面係乾淨同滑嘅

今日就好似以前咁: 洗面 保濕 防曬base 礦物粉
落妝就出返好多白芝麻粒 同有兩粒小暗瘡

發覺原來平時令我成日生表層粉刺嘅應該都係啲base 以後唔用了。
呢幾日飲食十分清淡，落妝 洗面 保濕產品冇轉，至少瞓八個鐘。 所以應該都幾準

易生粒粒嘅絲打可以參考下。

Bb霜10年前就興，後來大家發覺bb 霜厚，灰，易溶，色號少就唔興了

如果唔用防曬base轉返普通防曬呢?
因為我同你用一樣嘅野 除左我用普通防曬加remedy 有時卸妝都會見到有小暗瘡
但remedy無防曬度數

我有用過佢維A 覺得有啲油
不過可能膚質問題 我混合性

以前有用過elta md 好似都有類似情況，
反正都唔想試了
冇用液體野 真係白白滑滑 以後最多擔多啲遮

196好靚呀！！！

我反而覺得蟲草好乾
我唔係沙膜肌，但用蟲草真係乾到仆得
雖然佢好薄，但唔知點解會焗痘
用兩次都係咁，已經唔敢再用

原來L’Oréal group 用隔離仆街性奴間公司做social media
大家又多個理由向身邊朋友宣傳罷買呢間垃圾啦

自己買zinc oxide titanium dioxide 用磨豆機打防曬粉
其實唔難

港女係care殘男做原因多過care政治

賤

我應該未可以去到呢步
有冇高少少防曬係數嘅 礦物粉介紹 不限budget

香港潮濕世界第一

Sosad but true
不過多d人罷買呢間垃圾就冇乜所謂

果邊太多花生追唔切
多謝報料

L'Oréal 呢個垃圾集團真係做曬所有最乞人憎嘅嘢

Loreal淨係識收購，化妝品黎講佢無新意

synergie for sure
40% zinc oxide 10%titanium dioxide
唯一缺點色少
可以mix少少你啱色既落去

個人成日痴笠笠
bb係香港唔擺吸濕大笨象係隔離就可以收皮

係入邊做緊

係度講出黎覺得威d？

Too faced 個個幾好用 好鍾意個陣味
不過朋友話好臭

用緊diorskin forever foundation，妝感係比較啞色，於是乎買咗laura mercia燭光聚焦亮采餅，諗住等個妝有光澤啲，點知勁難攞粉 定係上咗好似無上咁，都唔知啦。

好想喊

ASOS唔送NARS到HK 明明以前送
有冇絲知道仲有咩網買NARS會平啲?

Chanel 176係朗豪坊見唔到有

想問下大家買直髮夾係咪都係攞黎電曲
我想整微曲但唔知買直髮器定電曲器好
打算買ghd

係喎 點解我咁蠢諗唔到放大笨象

換個粉樸睇下會唔會好d

sf

用緊Ghd gold 超好用
微曲勁曲梨花頭自然curve全部整到
好用過之前部鑽轉好多

講起夾頭想問有冇人用過夾落去自動卷呢隻
早幾年好興 而家冇曬聲氣
auntie 想買 想問下好唔好用
定係買返ghd 嗰種直棒好？

請問你係咪買直髮夾？ 定曲髮？
唔知買gold定plat好

睇下佢平時有冇夾開
怕唔怕麻煩

冇/怕麻煩的話就用呢隻

諗極唔明蟲草extract對皮膚有咩用
有冇科學人答到

我都有用緊ghd gold直髮夾電曲
夾出黎有光澤唔乾好soft
聽講plat易壞啲？

好似冇 我喺台灣買
如果你上網買計埋香港運費其實唔算貴
順億/第一化工/城乙
我自己因為去咗台北hostel好近城乙既門市就直接買左

如果你由頭到尾都想自己溝就記得買埋色粉(iron oxide 黃紅綠黑)
成件事好簡單
如果有唔鍾意用嘅碎粉
你可以加埋落去
我自己就溝黎用係身
始終自己打 做唔到出面lab/廠standard既乾淨環境
我又容易生瘡，但其實正常來講粉係十分十分安全
安全過你買人地diy skincare

總之就起碼一半係zinc oxide, Titanium dioxide 10-20%
其餘就係你唔鍾意用嘅碎粉甚至係礦物粉(有色既仲好 你溝色唔驚由0開始)
如果冇呢啲你就買料嘅時候買埋mica/silica, 都係大路嘅碎粉成份
色粉就黃>>>>>>>>紅>>>>>黑
對顏色好敏感嘅可以再買埋藍色(ultramarine 不過我搵唔到買左青黛粉玩中藥 )同綠色粉
再自己微調
都係打下swatch下加色粉再swatch

係咪個掃出事？

放完可能就唔使成日換bb

香港實有得賣
但零售可能冇？
見過有舖頭入

好畀多最後一次機會粒嘢 thanks

Asos買nars同專門店唔差得遠

夏天出汗成日溶妝 想買控油碎粉
心水有LM
有無絲用過loose setting powder同pressed setting powder係咪一樣咁控油

上環兆城行有賣護膚品化妝品原料

好，等我試下用支勁硬既掃先

我當係gimmick野咋，不過自己又幾鍾意既~

見到支掃有粉既，不過唔多，會試下換支硬啲既掃。宜家用緊無印支胭脂/碎粉掃

我買直髮
睇review gold 同plat冇乜分別所以揀左gold

巴黎有乜值得買
同有乜係多人推薦但其實係loreal group最好避開？

絲打好勁

認同聽落個名唔錯
外用估計應該無用..
好似珍珠末果類嘢咁

想問下有冇絲係呢個網買過野？買乜都有平感覺好伏

永興都有原料賣，喺荔枝角定長沙灣，呢間好似穩陣啲

而家多左好多呢d，都唔知d野新唔新鮮

有冇人試過bm pro支掃卡住左
轉唔到個管出黎
而家收唔到

算啦都係唔敢博 陣間買到假野搽爛面

香港貴好多
仲要好多其實係台灣入
不如直接台灣買

永興多好多
不過我見佢色粉要報價問

其實有冇人用過mmm部plabeau
係咪真係有用？

有冇巴絲用過 refa 可以分享吓？
想接番個鎖骨出嚟

好用 我用黎碌面
朝早去水腫有用
同埋得閒用黎按摩都正
無後悔過
但要有恆心

美容儀器除左refa之外 有冇絲有用緊yaman 好想知道有冇用 已經諗咗成個月買唔買

絲打用咩 model ？
我想主要想按頸同手臂
係咪 carat 都夠用？

我有朋友買過，都係幾廿蚊咋

咁多人知

好多嘢香港都有
但果邊d 同齊d

太多太多假嘢過期嘢
千祈咪貪平
萬0屈記果d貴得嚟係畀錢買正貨同新鮮期

去過買透明質酸粉嚟自己整原液

要去個暴曬嘅旅行 本身極易曬黑 求推薦曬唔黑防曬

效果點？

Anessa shiseido 果d ?

search過post見到shiseido藍樽 想睇下有冇其他參考
anessa用過 唔work

真心覺得唔差過出面買嗰啲 用蒸餾水整咗原液（要加抗菌劑），再用花水溝嚟做精華水，除咗稀啲之外都唔錯

Cpb 白樽金蓋

想問anessa 點樣唔work?
利申 前排用shiseido 淺藍樽去旅行, 泛白都算啦, 仲要曬到出斑 (雖然係冇黑到)
所以諗緊想買anessa

去新加坡泰國用過anessa金樽
已經算補得密再加防曬噴霧都黑左

講起藍樽，我買唔到囉 竟然度度都無貨

藍樽我幾年前用過 唔知而家formula有無大分別
呢枝野好乾
極泛白
好臭好大陣金屬味(不過物理防曬都係咁臭架啦)
最唔鐘意係用完佢敏感 用完塊面好痕同生晒粒粒

補圖

LM

有無絲打用過shiseido防曬棒？
棒好似擦手腳好方便
用防曬噴霧成日噴晒落地下

敏感就唔好啦 我都好易敏感，好彩買唔到，唔該菠蘿絲

BTW，今日試下用支硬既特大號碎粉掃(sephora, Large Powder Brush #30)上Laura Mercia既燭光聚焦亮采餅，好似有dddd既效果

睇黎反光都係要交返俾highlighter.

等咗兩個禮拜

絲打 想問下係咪物理防曬

佢係化學防曬 如果你唔一定要求要物理防曬 呢隻真係work 我去LA曬到pk用佢塊面冇黑過 係個身黑

中間個隻係咪膏狀胭脂
想問下你地會點上
佢呢種膏狀又唔似canmake咁用手指都易上 用12蚊店個種海綿卜卜又冇咩色痴到個海綿咁

依枝絲打最好試一試先買 我老母平時用乜都唔敏感 用依枝一用就爆粒粒

shiseido藍樽我由2009年開始用到而家都仲有用
我又冇敏感呀 雖然佢搽完係真係feel到有層嘢
但防曬力真係好強 點曬都可以完全唔黑

啱啱swatch曬全部眼影上手睇 痴線勁上色 又平又靚

第一次用bare pro淨上左一層
全日係office間中用tissue 印下面
9-6返到屋企見到得人中位有小小浮粉
今日再用上左兩層
返到屋企成塊臉都浮咁濟
我已經會上埋碎粉定妝覺得好誇張
第一次底妝浮粉浮得咁勁
不過唔會變黃就真既

好貴 btw thanks

曬黑左 點解唔買深藍？ 多咁多好評

深藍真係好用過淺藍好多
以前用淺藍勁泛白，用左一次dum左
最近去歐洲日日用深藍，淨係上妝前搽左一次，之前無補，都無乜黑過

金樽陪我去無數次泰國 都冇黑過

呢d真係人夾人

咁就買佢試下啦

人在日本，行過藥妝店見到kanebo隻天使粉，靚到痴左線，feel到好快會跌錢 唯一美中不足應該係佢spf得15pa++，咁貴買嚟冇乜防曬好可惜

好西利 我太懶唔想落手整
不過而家知道邊度有得賣都好
去開附近的話會去八下

當日喺日本差d買左
但望真d 膠膠地 放棄左

估計應該好多人中伏
當時勁多ig fb廣告

呢d粉就算有防曬都冇乜防曬力
妝感靚最緊要

想問有冇人試咗dior支新粉底？

好靚，雖然唔鐘意紫色
Shimmer個行好似huda eyeshadow palette啲色

驚佢甩到成個眼底都係

屌好撚靚 最鐘意紫色
但我唔用eyeshadow

想問絲打們anessa出咗隻新既mild配方係標榜四無
本身都係敏感肌 嚟緊會去泰國旅行 想問呢枝定係original或者另外新出既ex會比較適合？
一路用開sunkiller 但香港同泰國始終差好遠 怕唔夠力 research咗anessa都幾多好評

有無人試過CT個粉餅？
控唔控到油？遮唔遮到毛孔？

我仲係用緊舊版 答你唔到

佢可以幫你印走啲油光 塊面好滑咁
毛孔就無乜特別遮到

持妝度好唔好 會唔會好快又出油

呢個我會買
Soft glam之後對abh啲palette 都幾有好感
呢幾個月諗唔到用咩就會用soft glam

有冇絲有Natasha denona啲palette

本身都鐘意abh啲眼影
好鐘意盒subculture

都唔會呀 通常我出左街五六個中先補一次 跟住就唔使再補 都幾好既如果for印下啲油光

我平時淨用sofina base 加佢既話
控油我覺得一般 朝早8點化完出門
中午1點食飯已經有d油光

之前去日本加埋armani bb cream 都keep 到全日
就算出左小小油都好靚

用完個下塊面真係好滑好正
利申：混合肌

有咩concealer 推介 想遮唇毛
唇毛好勁

Armani 係L’Oréal group

唇毛拔咗佢喇

好痛 冇錢激光

我有lila palette

仲有好多方法架 剃都得啦

Off topic
想問下有無人想買amika直髮夾/曲髮夾/風筒
全部大size 有一年保養
（唔係代購）抽獎抽返黎 想放出去

得呢個
本身想買lila 但係咁多色我化妝嗰陣會無從落手

Subculture 覺得啲色太難襯

近排皮膚幾穩定 share下Skincare routine 混乾肌

卸妝:Fancl 卸妝油
洗面:Three 洗面膏
Toner: f牌花水(大馬士革玫瑰+普提)
Serum: the ordinary b5 + lactic acid/ b3 (隔日)
Lotion: muji moisturising milk (啡樽)
Oil: the ordinary rosehip oil

一直見好多人討論the ordinary
今日的起心肝睇下介紹
宜家個腦就hand 機

好用嗎

超顯色
Btw 指甲

真心顯色
我用呢個都唔敢重手

ND同Huda都想試 但係最近買咗成堆colourpop 玩住先

有冇絲用過日本salonia兩用直/曲髮夾
效果如何？
用緊Amika VS都麻麻地

huda我有佢九隻色嗰個
啲色靚嘅 粉質都ok
但係佢made in china 所以都無乜點用

本身對成分冇乜認識
應該真係會痴左線
睇功效睇劑型睇pH值

粉質係好正
新手或者本身唔太識化眼妝都可以化到好靚
但係原來我眼皮對紫/紅pigments敏感
有一半色都出出地事
一個星期用一次然後recover返再用
mac好出名個rose pigment又係
呢個仲勁
用完直頭腫撚哂流組織液(唔排除係因為我果次成隻眼都上咗做base)

搞到而家成日擺咗喺度冇乜用

哇咁specific係紫同紅
Btw我想買Mac rose pigment 問咗幾間都話冇賣任何pigment

之前我個friend知我想要買俾我

btw 其實我覺得一般好用
靚係好靚但係成日跌到成面都係

應該係同一個成分總之紫紫紅紅都會有
但我未得閒去搵
之前係紫紅/粉紅眼線(筆/膏)入左眼就角膜炎
紅哂勁多眼屎咁幾日先好
但我都係用過好多次 仆街完休息下又再用
因為真係好靚

我都係搵代購買
但唔係真係咁正
我覺得用法上好煩

好靚
噴濕支掃再上會唔會好啲？我琴晚見Harrods有即刻買咗

我以前都有買過佢啲pigment 成日倒瀉

染左佢啦

之前用舊版金色連續用幾日會出紅粒而家轉左新版淺金色
日日用都唔會出粒粒, 但我都係會用卸妝油落(佢標明用洗面膏就洗到)
去一日沙灘狂曬黑左一度 搽唔夠D位就黑左一倍
用舊版金色去塞班島玩水就冇黑過
所以我覺得淺金日常用先OK
玩水或曝曬用SHISEIDO 個隻勁D

利申我用淺藍 係會好白 要慢慢一層一層上先得 再等佢SET就好好多
有絲話會出斑 我本身都多斑 但係用佢冇再出多既 真係要夾人

邊度買黎染?

selfridges都有
上年買左, 冇咩用過

唔記得係呢邊都分享

想問下有冇邊隻mascara防暈染最勁?
黎緊有一日預到自己會喊得好勁 唔想到時變熊貓

搽一層by terry先
再加多層mote mascara
喊到仆街都無變熊貓

絲打mote用邊款？
早排買左淺藍色勁drop 夾極都唔翹
不過真係好long lasting 同時勁難落

用呢兩枝 點喊都唔熊貓眼

Sally hansen / boots
Sally hansen效果比boots好
但對皮膚刺激都勁d
Boots岩毛髮較幼細
我用boots 染眉染唇
好似冇乜效
係條眉淡色少少
香港既話好似都要搵代購買

做laser 斷尾喇
我以為都有用過呢d染
但唔知係咪香港潮濕 d染劑成日開完就濕q晒
一盒都唔係用得好多次
仲有其實我覺得好難將d漂劑溝到均勻
跟住就會染到一撻撻

而家唇部laser 755幾百蚊都有
其實都唔貴

原post冇錢

你係本身已經有礦物粉？
要啊因為2隻都係白，titanium dioxide直頭係粉底係用黎做白色base
深啲=黑色多啲，所以白同黑啱啱好互相平衡返

最好買色粉微調
你睇返你平時個粉底好易偏黃左/紅
因為幾’啱色’其實都未必係你既色
或者你本身面同身色差大
你想調到平均少少又得

eg我身黃但面紅
我會用極黃既粉底balance返

終於到Cpb出cushion 唔知好唔好用呢 上網睇10月先開始賣 不過我對支潤唇膏好有興趣 包裝好靚

支潤唇膏靚到
Cushion應該又係$700up唔連refill

唔該絲打！我最後都係買咗淺金怕會敏感

各位絲打點睇新小花胭脂
19有啲心動

謝絲打
其實真係好抵買
決定買黎玩下

想買19 同21

諗住聽日去買

咁快手 絲打打算摘邊朵小花

2個留言都係我黎架
我係小花既fans 覺得佢啲胭脂無論上色定粉質都幾好
尤其係個花

眼盲睇漏回覆

21好可愛
但睇落比較偏冷色 身為暖黃肌人只能遠觀了
之前去想買15點知個BA叫我不如買第一隻色 (.....

其實22都好似好正但好驚金色珠光會顯瑕疵

我勁鍾意21個個YouTuber
我未試過珠光色既胭脂 驚好誇
我白皮之前想買nude pop 個ba叫我唔好
但之前有絲話nude pop好靚

好奇問下
點解會係cpb唔係cdp

我之前一路都係打cdp 跟住有人同我講話Cle de peau係法文 然後個de唔算係一個字 所以就”c”le de “p”eau “b”eaute —> cpb 其實我覺得好無謂不過啲人咁講我咪跟囉

因為大部分人都係cdp所以好奇問下 不過名呢啲好死㗎姐

我都係咁話 其實知道係咩咪得 都係個名姐

佢之前出左玫瑰金色
勁靚

我都覺19心動
之前一粒都未買過 (睇唔啱
香港係咪又要隔幾個月先會出

有朋友問過ba 話20號左右出
唔知係咪真
自己問過ba就話唔知

想知點解BA話唔好
NUDE POP真係化妝以黎買到最鐘意個粒
自然氣色好

佢話咩咁黃 你白底點解唔揀粉啲
仲話通常啲人係攞nude 溝其他色
於是我就俾佢講講下買咗pink honey
而加又想買翻nude

我等唔切 係韓國官網買

我一搽帶粉色既就會好似敏感咁
試上面睇下鐘唔鐘意再決定啦 ba講乜都係假 上面自己鐘意先係真

你啱
我係個啲勁易俾人講兩講就買既人

突發

想要

買買買

好憎liquid
但係呢支好似好靚

呢啲女神色

上星期六去睇仲未出呢隻色

我日日蒲sf捕住

我將上面張上嘴圖send咗俾幾個人睇
轉個頭sf個cart連埋我自己total加咗4枝

唔知點解啲人影上嘴圖影得咁靚

我啱啱先入colourpop坑，見到樣樣都咁平，真係唔覺唔覺會㩒咗好多

今日試咗依隻super shock highlighter, lunch money，真係極啱白皮亞洲人用，上手果下都見到係極自然既。

上面係未blend開，下面係blend開咗。

唔怪得依隻色咁hit，我宜家先知會唔會太遲

最尾嗰張食晒色？
我買左monster 好靚貝殼光
Over the moon 加係卧蠶都靚 但啲閃就大粒
去睇show/party用都得 日常有啲難用
下次想買埋hippo

我之前都入咗一堆cp 強推flexitarian

Cp d blush係幾靚
但勁難上色
好似遲d岀primer同setting spray
岀新野快到嚇死人

Powerd blush都唔錯架
上ptt 有兩個幾長既review
Super shock 我用手上再用bb印開/用返佢支stippling brush 都好好上
我唔覺佢啲野難上 可能唔係用動物毛掃會好啲
完全唔明點解可以瘋狂出新野咁痴線
襯佢有折落左單 兩日後又話有新野

小花胭脂你地用咩掃上
佢啲粉好實 用鬆嘅掃拎唔到好多粉
但用密嘅掃又太顯色

用手點落塊面再用粉底掃blend開

啱啱收到兩支cover fx 支highlight靚到 個custom cover drops 未試因為今日都唔會出街 好想知係咪加落咩粉底度都work but so far支highlight真係堅靚 想入多幾支其他顏色

都唔鍾意唇膏液，難上得勻，食野又會少左忽，係持久only

我用morphe

可以唔用primer
幸福肌本身都silicone base

我都有Coverfx custom enhancer drops, 買左halo同 celestial 兩枝都好靚

我個支係blossom 推薦

初初好燒
後來 去Sephora 試，問阿媽覺得點
佢話麻麻地 話同屋企餅mac soft 咩嘢差不多色（朋友送）
就滅火了
雖然慳番
但個心好空虛

有排勁多絲買

同上次dior 隻690 定692 （唔記得個號碼，好多人棒果隻色呢）個上嘴圖好似

與其話影
不如話p 出嚟...

176我問過Chanel 佢話得海港城先有 不過唔知仲有冇

不過真係好靚

宜家隻色可能同我隻手一樣色，所以唔係好睇到。搞到我都想入多隻誇張啲既highlight

望落好似都差唔多咁 唔知同lunch money有咩唔同呢~

之前上韓化妝網有教用濕既海綿印上面
自己試過覺得效果幾自然 好過用掃上

見到上面highlight好燒
仲有冇咩brand推薦？ lm highlight好唔好用？

Cp同eva合作個face duo 都正
個金色我自然膚色 韓國底妝23 healthy mix51/52
上上面都好鍾意
真係睇你鍾意用咩色
Monster就唔會太誇張 但自己見到會好開心
最近好鍾意啲白底偏粉光既野

利申 CP打手
CP啲閃做得好靚

耐唔耐入一入黎又燒著左花花胭脂
19＆20好靚，加埋之前好想買17，銀包又要放血了

法國冇乜化妝品覺得特別平，而家好空虛

becca!!!

想高調就becca
Lm日常一流

我摸過lm highlight，果時覺得好多閃粉無揀到，揀咗candleglow，宜家覺得candleglow直頭唔似highlight。千其唔好揀。

講返佢個微整立體highlight，係sogo燈光下，見到閃粉都多，好易攞粉，我諗少少都好夠用。

如果係咁，有lunch money應該唔會再買隻差唔多色啦，買會買偏光粉/金。

應該好多都平d
做promo又再平d
特別好平就要搵窿路 不過好多蝗都識搵
情況好似香港龍城咁

不如睇下邊d有興趣但香港冇得賣嘅好過
因為果邊一條line 嘅產品都齊
特別係護膚類

Becca真心好用
我Sephora hk買左返黎，依家日日都用佢

Becca既Liquid 同粉都好正